{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:27",
        "image": "HASD-032A.jpg"
      },
      "text": "Jamais teu cora\u00e7\u00e3o se turbe,\nNem nele haja algum temor,\nPois Deus, do C\u00e9u,\nde ti bem cuida;\nOh, confia em teu Senhor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:57",
        "image": "HASD-032B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Deus \u00e9 nosso Pai amado,\nQue das aves zela bem;\nD\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria!\nSim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:28",
        "image": "HASD-032A.jpg"
      },
      "text": "O fardo pode ser pesado,\nGrande a cruz a conduzir;\nLevando a Cristo\nteu cuidado,\nVais com Ele o repartir."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "image": "HASD-032B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Deus \u00e9 nosso Pai amado,\nQue das aves zela bem;\nD\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria!\nSim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:27",
        "image": "HASD-032A.jpg"
      },
      "text": "No c\u00e9u, se negras nuvens pairam,\nDando a ti perturba\u00e7\u00e3o,\nOh, busca em Cristo\nnovo alento!\nNEle h\u00e1 consola\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:57",
        "image": "HASD-032B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Deus \u00e9 nosso Pai amado,\nQue das aves zela bem;\nD\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria!\nSim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "032",
    "image": "HASD-032A.jpg",
    "title": "Deus \u00e9 Nosso Pai Amado",
    "author": "H. G. | Helen Griggs",
    "verse": "Mateus 6:26-30",
    "music": "032.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
