{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:26",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Senhor meu Deus,\nquando eu, maravilhado,\nFico a pensar\nnas obras de Tuas m\u00e3os,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Estrelas mil\na cintilar no espa\u00e7o,\nDe Teu poder,\nem manifesta\u00e7\u00e3o,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54",
        "image": "HASD-034B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Ent\u00e3o minh\u0027alma\ncanta a Ti, Senhor:\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!       2 x"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Se ao caminhar\npor campos e florestas,\nEscuto as aves\nbelas a cantar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Se estendo o olhar\ndo alto da montanha\nE a fonte al\u00e9m\neu ou\u00e7o a murmurar,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51",
        "image": "HASD-034B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Ent\u00e3o minh\u0027alma\ncanta a Ti, Senhor:\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!      2 x"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:19",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Se penso, ent\u00e3o,\nque sem poupar Teu Filho,\nO enviaste\npra morrer por mim,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:33",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Levando \u00e0 cruz\nos meus pecados todos,\nPara eu viver\neternamente assim,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:46",
        "image": "HASD-034B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Ent\u00e3o minh\u0027alma\ncanta a Ti, Senhor:\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!     2 x"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:16",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "E ao vir Jesus\nem resplendor e gl\u00f3ria,\nPara levar-me\nao lar dos filhos Seus,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:29",
        "image": "HASD-034A.jpg"
      },
      "text": "Prostrar-me-ei\nem gratid\u00e3o infinda,\nE exclamarei:\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu,\nmeu Deus!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:42",
        "image": "HASD-034B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Ent\u00e3o minh\u0027alma\ncanta a Ti, Senhor:\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!\nQu\u00e3o grande \u00e9s Tu!     2 x"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "034",
    "image": "HASD-034A.jpg",
    "title": "Qu\u00e3o Grande \u00c9s Tu",
    "author": "Carl Gustaf Boberg e Stuart Wesley Keene Hine | Melodia Tradicional Sueca",
    "verse": "Salmo 8",
    "music": "034.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
