{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:28",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:\n\u201cGl\u00f3ria ao Rei\nque vos nasceu!\u201d\nGra\u00e7a e paz Deus quer doar,\nHomens vis, reconciliar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:47",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "V\u00f3s, na\u00e7\u00f5es, cantai louvor;\n\u00d3 cantai de Deus o amor;\nProclamai, pois, v\u00f3s tamb\u00e9m,\nQuem nasceu l\u00e1 em Bel\u00e9m."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:07",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:\n\u201cGl\u00f3ria ao Rei\nque vos nasceu!\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:19",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "Deem louvor os anjos Seus,\nCristo \u00e9 o eterno Deus;\nTerra e c\u00e9u, e mar sabei\nQue nasceu o grande Rei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:36",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "Para n\u00f3s, no mundo, paz,\nCristo l\u00e1 do C\u00e9u nos traz.\nAtrav\u00e9s de cruz e fel,\nSer-nos-\u00e1 \u201cEmanuel\u201d."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:\n\u201cGl\u00f3ria ao Rei\nque vos nasceu!\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:08",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "Proclamai o Rei da paz,\nRei que a n\u00f3s justi\u00e7a traz;\nVida e luz a todos d\u00e1.\nPobre Rei, em palha est\u00e1!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:26",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "Gl\u00f3ria e C\u00e9u abandonou!\nOh! sim, Deus o mundo amou!\nCom amor nos d\u00e1 perd\u00e3o\nE eternal ressurrei\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:44",
        "image": "HASD-041.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:\n\u201cGl\u00f3ria ao Rei\nque vos nasceu!\u201d"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "041",
    "image": "HASD-041.jpg",
    "title": "Gl\u00f3ria ao Rei Que Vos Nasceu",
    "author": "Charles Wesley | Felix Mendelssohn-Bartholdy",
    "verse": "Lucas 2:13 e 14",
    "music": "041.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
