{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Conta-me a hist\u00f3ria de Cristo,\nGrava-a em meu cora\u00e7\u00e3o.\nConta-me a hist\u00f3ria preciosa,\nConta-me com emo\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:42",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Conta-me como Seus anjos\nDeram-Lhe honra ao nascer:\n\u201cGl\u00f3ria ao Senhor, paz na Terra\u201d,\nAo C\u00e9u fizeram ascender."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:02",
        "image": "HASD-053B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Conta-me a hist\u00f3ria de Cristo;\nGrava-a em meu cora\u00e7\u00e3o.\nConta-me a hist\u00f3ria preciosa;\nConta-me com emo\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:24",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Conta-me a hist\u00f3ria de Cristo,\nQuando na cruz expirou.\nConta-me como O choraram,\nE como ressuscitou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Nessa hist\u00f3ria t\u00e3o terna,\nVejo o Seu grande amor.\nQuero pra sempre servi-Lo;\n\u00c9 meu Senhor e Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:05",
        "image": "HASD-053B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Conta-me a hist\u00f3ria de Cristo;\nGrava-a em meu cora\u00e7\u00e3o.\nConta-me a hist\u00f3ria preciosa;\nConta-me com emo\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:27",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Essa hist\u00f3ria bendita,\nDeves contar com amor,\nAo mundo todo falando\nDe Seu poder salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:48",
        "image": "HASD-053A.jpg"
      },
      "text": "Hoje no C\u00e9u intercede,\nEsse fiel Redentor;\nVida eterna concede,\nAos que aceitam Seu favor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:09",
        "image": "HASD-053B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Conta-me a hist\u00f3ria de Cristo;\nGrava-a em meu cora\u00e7\u00e3o.\nConta-me a hist\u00f3ria preciosa;\nConta-me com emo\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "053",
    "image": "HASD-053A.jpg",
    "title": "Conta-me a Hist\u00f3ria de Cristo",
    "author": "Fanny Jane Crosby | John Robson Sweney",
    "verse": "Isa\u00edas 53:4 e 5",
    "music": "053.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
