{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:23"
      },
      "text": "L\u00e1, num monte al\u00e9m,\neis a rude cruz,\nOnde Algu\u00e9m est\u00e1 em afli\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:44"
      },
      "text": "\u00c9 o meu Senhor,\nque do C\u00e9u desceu,\nPara conceder-me salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:03",

        "italic": true
      },
      "text": "Monte, monte do Calv\u00e1rio,\nOnde meu Jesus\nmorreu por mim!\nTriste, ei-Lo assim ferido;\nS\u00f3, em agonia pereceu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29",

        "italic": true
      },
      "text": "Puro, carregou meu fardo,\nPara libertar-me do pecar.\nEste foi o dia mais feliz:\nPois morreu pra me salvar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57"
      },
      "text": "L\u00e1, num monte al\u00e9m,\neis a multid\u00e3o\nA escarnecer do Salvador.\nMas n\u00e3o foi em v\u00e3o\nque Jesus desceu\nPara resgatar o pecador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:35",

        "italic": true
      },
      "text": "Monte, monte do Calv\u00e1rio,\nOnde meu Jesus\nmorreu por mim!\nTriste, ei-Lo assim ferido;\nS\u00f3, em agonia pereceu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:01",

        "italic": true
      },
      "text": "Puro, carregou meu fardo,\nPara libertar-me do pecar.\nEste foi o dia mais feliz:\nPois morreu pra me salvar!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "062",

    "title": "Monte do Calv\u00e1rio",
    "author": "K. W. | Keith Whitford",
    "verse": "Jo\u00e3o 19:17 e 18",
    "music": "062.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
