{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:27"
      },
      "text": "Oh! fronte ensanguentada,\nem sofrimento e dor!\nCruel coroa fere Tua fronte,\n\u00f3 Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:57"
      },
      "text": "A turba escarnece\nde Tua condi\u00e7\u00e3o,\nE zomba destas dores,\nferindo o cora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:26"
      },
      "text": "Sem luz est\u00e3o Teus olhos;\nn\u00e3o brilham mais, assim;\nPor que, Senhor,\nse apagam?\nOh! sim, bem sei: por mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56"
      },
      "text": "T\u00e3o grandes sofrimentos\nos meus pecados vis\nCausaram ao meu Mestre,\nque o Sol brilhar n\u00e3o quis."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:25"
      },
      "text": "Jesus, meu grande Amigo,\nmorreste em meu lugar!\nEm dor desfaleceste,\na fim de me salvar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:54"
      },
      "text": "Palavras n\u00e3o expressam\na minha gratid\u00e3o\nPor Tua imensa gra\u00e7a,\nbendita reden\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Oh! Fronte Ensanguentada!",
    "author": "Bernard de Clairvaux | Hans Leo Hassler",
    "verse": "Mateus 27:29 e 30"
  }
}
