{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:34"
      },
      "text": "Deus enviou\nSeu Filho amado\nPara sofrer\nem meu lugar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54"
      },
      "text": "Na cruz morreu,\nmas vivo agora est\u00e1,\nPois ressurgiu\ne para sempre viver\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12",

        "italic": true
      },
      "text": "Porque Ele vive,\nposso crer no amanh\u00e3;\nPorque Ele vive,\ntemor n\u00e3o h\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu sei que minha vida\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3,\nPois meu futuro\nem Suas m\u00e3os agora est\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:49"
      },
      "text": "Qu\u00e3o grato \u00e9\nviver com Cristo,\nE desfrutar\nSeu doce amor,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:08"
      },
      "text": "E certo estar\nde Sua prote\u00e7\u00e3o,\nNos dias calmos\nou nas horas de afli\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:26",

        "italic": true
      },
      "text": "Porque Ele vive,\nposso crer no amanh\u00e3;\nPorque Ele vive,\ntemor n\u00e3o h\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:45",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu sei que minha vida\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3,\nPois meu futuro\nem Suas m\u00e3os agora est\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:03"
      },
      "text": "E quando, enfim,\nchegar a hora\nDe aqui cessar\no meu viver,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:22"
      },
      "text": "N\u00e3o temerei,\npois Cristo vivo est\u00e1,\nE eu viverei,\npois vida nova me dar\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:40",

        "italic": true
      },
      "text": "Porque Ele vive,\nposso crer no amanh\u00e3;\nPorque Ele vive,\ntemor n\u00e3o h\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:59",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu sei que minha vida\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3,\nPois meu futuro\nem Suas m\u00e3os agora est\u00e1."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "070",

    "title": "Porque Ele Vive",
    "author": "Gloria Sickal Gaither e W. J. G. | William J. Gaither",
    "verse": "Jo\u00e3o 14:19",
    "music": "070.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
