{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:30"
      },
      "text": "H\u00e1 tais cantos l\u00e1 no C\u00e9u,\nQue aqui ningu\u00e9m\njamais ouviu!\nSempre os anjos\ncantam gl\u00f3rias\nAo Cordeiro do Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48"
      },
      "text": "Harpas sempre em harmonia,\nSempre a voz em claros tons.\nQuem nos dera ser assim,\nServindo ao Rei e Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:04",
        "italic": true
      },
      "text": "\u0027\u0027Santo! Santo!\u0027\u0027\n\u00c9 o canto de anjos bons.\nEu hei de um dia unir\nA voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas quando eu lhes\ncontar a hist\u00f3ria\nDesta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!\nN\u00e3o podem compreender\nT\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41"
      },
      "text": "Mesmo que eu\nn\u00e3o seja um anjo,\nL\u00e1 no C\u00e9u hei de cantar.\nVou unir-me ao grande coro\nDos remidos do Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57"
      },
      "text": "Louvarei meu Salvador\nQue sobre a cruz\npor mim morreu,\nQue pagou as minhas culpas\nE liberta\u00e7\u00e3o me deu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:13",
        "italic": true
      },
      "text": "\u0027\u0027Santo! Santo!\u0027\u0027\n\u00c9 o canto de anjos bons.\nEu hei de um dia unir\nA voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:31",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas quando eu lhes\ncontar a hist\u00f3ria\nDesta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!\nN\u00e3o podem compreender\nT\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:50"
      },
      "text": "Esse canto de vit\u00f3ria,\nSim, os anjos ouvir\u00e3o.\n\u00c9 qual voz de muitas \u00e1guas,\nVoz de grande multid\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:07"
      },
      "text": "O Universo inteiro para,\nEm espanto e admira\u00e7\u00e3o,\nAnte o canto dos remidos\nAo Senhor da reden\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:23",
        "italic": true
      },
      "text": "\u0027\u0027Santo! Santo!\u0027\u0027\n\u00c9 o canto de anjos bons.\nEu hei de um dia unir\nA voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:40",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas quando eu lhes\ncontar a hist\u00f3ria\nDesta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!\nN\u00e3o podem compreender\nT\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "080",
    "title": "H\u00e1 Tais Cantos L\u00e1 no C\u00e9u",
    "author": "Johnson Oatman, Jr. | John Robson Sweney",
    "verse": "Apocalipse 14:2 e 3",
    "music": "080.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
