{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20"
      },
      "text": "Meu Redentor,\nmeu Amigo e Irm\u00e3o,\n\u00c9s o meu Mestre divino!\nDe Ti me v\u00eam b\u00ean\u00e7\u00e3os\nem profus\u00e3o;\nJesus, tudo \u00e9s para mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:44",

        "italic": true
      },
      "text": "Tenho saudades de Ti,\nmeu Jesus!\nRaie depressa Teu dia de luz!\nJuntos no lar, sempre morar!\nOh! que saudades,\nque anseios!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:07"
      },
      "text": "Nada no mundo\nme pode afastar\nNunca, do Mestre divino!\nTenho o desejo\nde sempre cantar;\nJesus, tudo \u00e9s para mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:28",

        "italic": true
      },
      "text": "Tenho saudades de Ti,\nmeu Jesus!\nRaie depressa Teu dia de luz!\nJuntos no lar, sempre morar!\nOh! que saudades,\nque anseios!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:53"
      },
      "text": "Mais do que o mar\n\u00e9 profundo esse amor\nDe Cristo, o Mestre divino!\nSinto enlevar-me\nt\u00e3o grande favor;\nJesus, tudo \u00e9s para mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:15",

        "italic": true
      },
      "text": "Tenho saudades de Ti,\nmeu Jesus!\nRaie depressa Teu dia de luz!\nJuntos no lar, sempre morar!\nOh! que saudades,\nque anseios!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:38"
      },
      "text": "Podem amigos aqui me trair,\nMas nunca o Mestre divino!\nSeu grande amor\nn\u00e3o me deixa cair;\nJesus, tudo \u00e9s para mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:00",

        "italic": true
      },
      "text": "Tenho saudades de Ti,\nmeu Jesus!\nRaie depressa Teu dia de luz!\nJuntos no lar, sempre morar!\nOh! que saudades,\nque anseios!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "089",

    "title": "Meu Redentor, Meu Amigo e Irm\u00e3o",
    "author": "Desconhecido | Desconhecido",
    "verse": "Jo\u00e3o 15:15",
    "music": "089.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
