{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Cristo nos chama \nao real festim,\nCom muito amor \nnos convida, sim."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:28",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Oh! que ser\u00e1, pois, \nde ti e mim,\nQuando o Rei vier?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38",
        "image": "HASD-132B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Quando o Rei vier, irm\u00e3o,\nQuando o Rei vier!\nOh! que ser\u00e1 de ti e mim,\nQuando o Rei vier?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Cristo morreu \nsobre a dura cruz,\nPara levar \neste mundo \u00e0 luz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:07",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Os Seus fi\u00e9is \npara o C\u00e9u conduz,\nQuando, enfim, vier."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17",
        "image": "HASD-132B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Quando o Rei vier, irm\u00e3o,\nQuando o Rei vier!\nOh! que ser\u00e1 de ti e mim,\nQuando o Rei vier?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Os filhos Seus Ele acolher\u00e1,\nCom trajes brancos \nos vestir\u00e1.\nHora solene pra n\u00f3s ser\u00e1,\nQuando o Rei vier."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56",
        "image": "HASD-132B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Quando o Rei vier, irm\u00e3o,\nQuando o Rei vier!\nOh! que ser\u00e1 de ti e mim,\nQuando o Rei vier?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:16",
        "image": "HASD-132A.jpg"
      },
      "text": "Oh! que terr\u00edvel ser\u00e1, ent\u00e3o,\nPara os que n\u00e3o t\u00eam \na salva\u00e7\u00e3o!\nAmargamente eles chorar\u00e3o,\nQuando o Rei vier."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:36",
        "image": "HASD-132B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Quando o Rei vier, irm\u00e3o,\nQuando o Rei vier!\nOh! que ser\u00e1 de ti e mim,\nQuando o Rei vier?"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "132",
    "image": "HASD-132A.jpg",
    "title": "Quando o Rei Vier",
    "author": "J. E. Landor | Edmund Simon Lorenz",
    "verse": "Apocalipse 1:7",
    "music": "132.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
