{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20"
      },
      "text": "\u00d3 vem, \u00f3 vem, Emanuel,\nE salva o aflito Israel\nQue chora o ex\u00edlio\nem seu viver\nAt\u00e9 Jesus aparecer."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:51",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantai! Cantai!\nEmanuel\nVir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12"
      },
      "text": "Sabedoria que \u00e9 do al\u00e9m,\nOrdena tudo aqui tamb\u00e9m!\nO bom caminho vem mostrar,\nE como nele sempre andar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:44",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantai! Cantai!\nEmanuel\nVir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:05"
      },
      "text": "\u00d3 Desejado das na\u00e7\u00f5es,\nUnidos faze os cora\u00e7\u00f5es.\nDo mundo vem tirar o mal\nE dar-lhe a paz celestial."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:37",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantai! Cantai!\nEmanuel\nVir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "\u00d3 Vem, Emanuel!",
    "author": "Hino Latino | Melodia Gregoriana",
    "verse": "Mateus 1:23"
  }
}
