{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:39"
      },
      "text": "Bela manh\u00e3,\nmanh\u00e3 de alegria!\nVem desfazer\nda noite a escurid\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:59"
      },
      "text": "Foi-se o clamor,\ntristeza e agonia!\nIrrompe o dia da salva\u00e7\u00e3o!\nRejubilai, cantai em aleluias!\nCantai, cantai, aleluias!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:39"
      },
      "text": "N\u00e3o mais temor,\nn\u00e3o mais tribula\u00e7\u00f5es!\nLouvores enchem\nhoje os cora\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:59"
      },
      "text": "Oh, festejai\ndo dia a nova luz!\nSaudai o Rei,\nsaudai o Rei Jesus!\nRejubilai,\nrompei em aleluias!\nCantai, cantai, aleluias!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "142",

    "title": "Bela Manh\u00e3",
    "author": "Ruth Oberg Guimar\u00e3es | Jean Julius Christian Sibelius",
    "verse": "Isa\u00edas 25:8 e 9",
    "music": "142.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
