{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:23",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "Ser\u00e1 de manh\u00e3,\nno come\u00e7o do dia?\nSer\u00e1 quando a luz\nseu fulgor irradia,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:41",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "Que Cristo h\u00e1 de vir\ncom os anjos da gl\u00f3ria,\nReceber deste mundo os Seus?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:55",
        "image": "HASD-143B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, Jesus, Salvador! Senhor,\nQuando vamos cantar:\nCristo volta, aleluia,\naleluia, am\u00e9m!\nAleluia, am\u00e9m?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:20",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "Ser\u00e1 de manh\u00e3\nou ser\u00e1 pela tarde?\nTamb\u00e9m pode ser\nque as trevas da noite"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "Se tornem na luz\ndesse brilho de gl\u00f3ria,\nQuando Cristo\nos Seus receber."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51",
        "image": "HASD-143B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, Jesus, Salvador! Senhor,\nQuando vamos cantar:\nCristo volta, aleluia,\naleluia, am\u00e9m!\nAleluia, am\u00e9m?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:16",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "Oh! gra\u00e7a sem fim,\nquando a morte vencida,\nE Cristo Jesus\nrevestir-nos de vida,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:34",
        "image": "HASD-143A.jpg"
      },
      "text": "E formos ent\u00e3o\nhabitar l\u00e1 na gl\u00f3ria,\nNesse lar que Jesus\npreparou!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:47",
        "image": "HASD-143B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, Jesus, Salvador! Senhor,\nQuando vamos cantar:\nCristo volta, aleluia,\naleluia, am\u00e9m!\nAleluia, am\u00e9m?"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "143",
    "image": "HASD-143A.jpg",
    "title": "Ser\u00e1 de Manh\u00e3?",
    "author": "H. L. Turner | James McGranahan",
    "verse": "Marcos 13:35 e 36",
    "music": "143.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
