{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:08"
      },
      "text": "\u0027St\u00e1 perto o dia de Cristo vir,\nEu ou\u00e7o proclamar.\nA alva j\u00e1 n\u00e3o tardar\u00e1,\nEis que vem muito pr\u00f3ximo\no alvorar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:29",

        "italic": true
      },
      "text": "J\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nJ\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nA noite est\u00e1 a fugir,\nO dia a entreluzir;\nJ\u00e1 n\u00e3o pode  a alva demorar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:49"
      },
      "text": "Sinais preditos, da Lua e Sol,\nEm terra, c\u00e9u e mar,\nProclamam o breve arrebol,\nSim, da vinda de Cristo\no aproximar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:09",

        "italic": true
      },
      "text": "J\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nJ\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nA noite est\u00e1 a fugir,\nO dia a entreluzir;\nJ\u00e1 n\u00e3o pode  a alva demorar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29"
      },
      "text": "\u00c9 vinda a hora de despertar,\nDeixando o orgulho vil,\nFazendo sempre a luz brilhar,\nConduzindo os perdidos\nao redil."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:50",

        "italic": true
      },
      "text": "J\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nJ\u00e1 n\u00e3o pode a alva demorar.\nA noite est\u00e1 a fugir,\nO dia a entreluzir;\nJ\u00e1 n\u00e3o pode  a alva demorar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "144",

    "title": "O Romper da Alva",
    "author": "G. W. S. | George Washington Sederquist",
    "verse": "Mateus 24:29-33",
    "music": "144.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
