{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:09",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "Em terra e c\u00e9us\nj\u00e1 se veem os sinais\nA nos mostrar\nque Jesus voltar\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is,\nsem vigor j\u00e1 estais?\nEis que a reden\u00e7\u00e3o final\nj\u00e1 mui perto est\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:30",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Dai boas novas,\nsim, proclamai,\nPois logo mais\nfindar\u00e1 nossa dor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is,\ncom fervor sempre orai:\n\u0027\u0027Ora vem, Senhor Jesus,\n\u00f3 vem, Salvador!\u0027\u0027"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:50",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "S\u00e3o os sinais,\naos fi\u00e9is, predi\u00e7\u00f5es,\nDe que Jesus\nj\u00e1 n\u00e3o mais tardar\u00e1;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:00",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "Eis, em furor\nj\u00e1 est\u00e3o as na\u00e7\u00f5es,\n\u0093Homens desmaiando\nde terror\u0094, j\u00e1 os h\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:11",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Dai boas novas,\nsim, proclamai,\nPois logo mais\nfindar\u00e1 nossa dor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is,\ncom fervor sempre orai:\n\u0027\u0027Ora vem, Senhor Jesus,\n\u00f3 vem, Salvador!\u0027\u0027"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "Oh, vamos n\u00f3s\nnovo ardor retomar,\nPois Cristo vem\ne j\u00e1 n\u00e3o longe est\u00e1!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41",
        "image": "HASD-153A.jpg"
      },
      "text": "Sim, vamos j\u00e1\ncom Jesus habitar,\nOnde amor, descanso\ne eterna paz haver\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:52",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Dai boas novas,\nsim, proclamai,\nPois logo mais\nfindar\u00e1 nossa dor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:02",
        "image": "HASD-153B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is,\ncom fervor sempre orai:\n\u0027\u0027Ora vem, Senhor Jesus,\n\u00f3 vem, Salvador!\u0027\u0027"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "153",
    "image": "HASD-153A.jpg",
    "title": "J\u00e1 se Veem os Sinais",
    "author": "W. C. Gage | Henry C. Work",
    "verse": "Mateus 24:32 e 33",
    "music": "153.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
