{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:14",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "Concede-nos, \u00f3 Deus,\no Esp\u00edrito de amor,\nE ao nosso cora\u00e7\u00e3o,\no Teu Consolador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:32",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "No mundo atroz,\nQue sempre o Santo Esp\u00edrito\nesteja em n\u00f3s."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:47",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "Conven\u00e7a o mundo ent\u00e3o,\ndo ju\u00edzo e do mal,\nE da justi\u00e7a, enfim,\ncom gra\u00e7a divinal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "Concede, \u00f3 Deus,\nQue andem na Verdade aqui\nos filhos Teus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "Permite-nos aqui\nlouvar a Deus, o Pai;\nE ao Filho em alta voz,\n\u00f3 povos, gl\u00f3ria dai."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:40",
        "image": "HASD-160.jpg"
      },
      "text": "Louvai tamb\u00e9m\nO bom e Santo Esp\u00edrito\npra sempre. Am\u00e9m."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "160",
    "image": "HASD-160.jpg",
    "title": "Concede-nos o Esp\u00edrito",
    "author": "Dario Pires de Ara\u00fajo | John Darwall",
    "verse": "Jo\u00e3o 16:7 e 8",
    "music": "160.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
