{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38"
      },
      "text": "Tu anseias hoje\na salva\u00e7\u00e3o fruir?\nTens desejo de\na escurid\u00e3o banir?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48"
      },
      "text": "Abre, pois, o cora\u00e7\u00e3o\nde par em par!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:59",
        "italic": true
      },
      "text": "Deixa a luz do C\u00e9u entrar!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!\nAbre, pois, o cora\u00e7\u00e3o\nde par em par!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:19"
      },
      "text": "Cristo, a luz celeste,\nquer morar em ti,\nPara iluminar\no teu caminho aqui!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29"
      },
      "text": "Sempre do pecado\no cora\u00e7\u00e3o limpar!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:39",
        "italic": true
      },
      "text": "Deixa a luz do C\u00e9u entrar!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!\nAbre, pois, o cora\u00e7\u00e3o\nde par em par!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:00"
      },
      "text": "Que alegria andar\nno brilho dessa luz!\nVida eterna e paz\nno cora\u00e7\u00e3o produz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:10"
      },
      "text": "Oh, aceita agora\no Salvador Jesus!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:20",
        "italic": true
      },
      "text": "Deixa a luz do C\u00e9u entrar!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!\nAbre, pois, o cora\u00e7\u00e3o\nde par em par!\nDeixa a luz do C\u00e9u entrar!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "184",
    "title": "Deixa a Luz do C\u00e9u Entrar",
    "author": "Ada Blenkhorn | Charles Hutchinson Gabriel",
    "verse": "Jo\u00e3o 8:12",
    "music": "184.mp3"
  }
}
