{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:23"
      },
      "text": "Quero estar ao p\u00e9 da cruz,\nDe onde rica fonte\nCorre franca e salutar,\nSobre o rude monte."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:46",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, na cruz, sim, na cruz\nSempre me glorio,\nT\u00e9 que ao fim v\u00e1 descansar,\nSalvo, al\u00e9m do rio."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:11"
      },
      "text": "A tremer ao p\u00e9 da cruz,\nGra\u00e7a eterna achou-me;\nL\u00e1 a Estrela da manh\u00e3\nRaios Seus mandou-me."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:33",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, na cruz, sim, na cruz\nSempre me glorio,\nT\u00e9 que ao fim v\u00e1 descansar,\nSalvo, al\u00e9m do rio."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:58"
      },
      "text": "Sempre a cruz,\nJesus, meu Deus,\nQueiras recordar-me;\nDela, \u00e0 sombra, \u00f3 Salvador,\nQueiras abrigar-me."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:21",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, na cruz, sim, na cruz\nSempre me glorio,\nT\u00e9 que ao fim v\u00e1 descansar,\nSalvo, al\u00e9m do rio."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:46"
      },
      "text": "Junto \u00e0 cruz, ardendo em f\u00e9,\nSem temor vigio,\nPois ao lar paterno irei,\nSalvo, al\u00e9m do rio."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:09",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, na cruz, sim, na cruz\nSempre me glorio,\nT\u00e9 que ao fim v\u00e1 descansar,\nSalvo, al\u00e9m do rio."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Quero Estar ao P\u00e9 da Cruz",
    "author": "Fanny Jane Crosby | William Howard Doane",
    "verse": "G\u00e1latas 6:14"
  }
}
