{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:29"
      },
      "text": "Rude cruz se erigiu!\nDela o dia fugiu\nEm sinal de vergonha\ne de dor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:44"
      },
      "text": "Mas eu amo essa cruz,\nsobre a qual meu Jesus\nDeu a vida por mim,\npecador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:59",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, eu amo\na mensagem da cruz;\nT\u00e9 morrer eu a vou proclamar.\nLevarei eu tamb\u00e9m\nminha cruz,\nT\u00e9 por uma coroa trocar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29"
      },
      "text": "Desde a gl\u00f3ria dos C\u00e9us,\no Cordeiro de Deus\nAo Calv\u00e1rio humilhante\nbaixou;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:44"
      },
      "text": "E essa cruz tem pra mim\natrativos sem fim,\nPois Jesus nela\nme resgatou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:59",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, eu amo\na mensagem da cruz;\nT\u00e9 morrer eu a vou proclamar.\nLevarei eu tamb\u00e9m\nminha cruz,\nT\u00e9 por uma coroa trocar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:29"
      },
      "text": "Nessa cruz padeceu,\ndesprezado, morreu\nMeu Jesus para dar-me\no perd\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:45"
      },
      "text": "Eu me alegro na cruz,\ndela vem gra\u00e7a e luz\nPara minha santifica\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:59",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, eu amo\na mensagem da cruz;\nT\u00e9 morrer eu a vou proclamar.\nLevarei eu tamb\u00e9m\nminha cruz,\nT\u00e9 por uma coroa trocar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:30"
      },
      "text": "Eu aqui, com Jesus,\na vergonha da cruz\nQuero sempre levar\ne sofrer;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:45"
      },
      "text": "Ele vem me buscar,\ne com Ele, no lar,\nUma parte na gl\u00f3ria\nhei de ter."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "4:00",
        "italic": true
      },
      "text": "Sim, eu amo\na mensagem da cruz;\nT\u00e9 morrer eu a vou proclamar.\nLevarei eu tamb\u00e9m\nminha cruz,\nT\u00e9 por uma coroa trocar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "211",
    "title": "Rude Cruz",
    "author": "G. B. | George Bennard",
    "verse": "G\u00e1latas 6:4",
    "music": "211.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
