{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19"
      },
      "text": "A paz de Deus no cora\u00e7\u00e3o,\nConsolo traz em afli\u00e7\u00e3o;\nEm meio \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es do mal\nEu sinto um gozo divinal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:39",

        "italic": true
      },
      "text": "A doce paz de meu Jesus,\nQue j\u00e1 morreu por mim\nna cruz,\nP\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o\nDe Seu amor e salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:01"
      },
      "text": "A doce voz do amor de Deus\nA minha vida liga aos C\u00e9us;\nSim, apesar da tenta\u00e7\u00e3o,\nEu tenho paz no cora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",

        "italic": true
      },
      "text": "A doce paz de meu Jesus,\nQue j\u00e1 morreu por mim\nna cruz,\nP\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o\nDe Seu amor e salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:42"
      },
      "text": "Nunca essa paz me vai faltar,\nEm minha alma h\u00e1 de habitar;\nE quando eu for \u00e0 p\u00e1tria al\u00e9m,\nEu hei de ouvir Sua voz\ntamb\u00e9m."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:02",

        "italic": true
      },
      "text": "A doce paz de meu Jesus,\nQue j\u00e1 morreu por mim\nna cruz,\nP\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o\nDe Seu amor e salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:23"
      },
      "text": "Vem de Jesus a voz ouvir,\nEle deseja te remir.\nCan\u00e7\u00f5es suaves l\u00e1 dos C\u00e9us,\nTu h\u00e1s de ouvir do amor\nde Deus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:43",

        "italic": true
      },
      "text": "A doce paz de meu Jesus,\nQue j\u00e1 morreu por mim\nna cruz,\nP\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o\nDe Seu amor e salva\u00e7\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "218",

    "title": "A Paz de Deus",
    "author": "Desconhecido | Desconhecido",
    "verse": "Jo\u00e3o 14:27",
    "music": "218.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
