{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:39"
      },
      "text": "Mais do que tesouros\n\u00e9 Cristo, meu bom Mestre;\nEle \u00e9 a luz do mundo,\na Estrela da manh\u00e3."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58"
      },
      "text": "Ele \u00e9 o Rei da gl\u00f3ria,\ne no meu cora\u00e7\u00e3o\nContente vou cantando\ncom muita gratid\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador\nesta linda melodia,\nPois eu tenho no cora\u00e7\u00e3o\nplena paz e alegria."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador,\ncantarei, sim, noite e dia.\nAleluia! Aleluia!\nFeliz sempre cantarei!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:58"
      },
      "text": "Cristo libertou-me\nda pena do pecado,\nE agora alegre eu canto,\npois para o C\u00e9u irei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:17"
      },
      "text": "Ele me d\u00e1 for\u00e7as,\nEle \u00e9 meu Protetor;\nDou sempre gl\u00f3ria a Ele,\nmeu Mestre e meu Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:36",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador\nesta linda melodia,\nPois eu tenho no cora\u00e7\u00e3o\nplena paz e alegria."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:55",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador,\ncantarei, sim, noite e dia.\nAleluia! Aleluia!\nFeliz sempre cantarei!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:16"
      },
      "text": "Anjos n\u00e3o conhecem\na linda melodia,\nPois s\u00f3 mortais a entoam:\nos salvos por Jesus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:35"
      },
      "text": "Livre, perdoado\npor Cristo e Seu amor,\nMui vitorioso eu vivo\ncantando em Seu louvor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:54",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador\nesta linda melodia,\nPois eu tenho no cora\u00e7\u00e3o\nplena paz e alegria."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "4:14",
        "italic": true
      },
      "text": "Cantarei ao meu Salvador,\ncantarei, sim, noite e dia.\nAleluia! Aleluia!\nFeliz sempre cantarei!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Cantarei ao Meu Salvador",
    "author": "Oswald Jeffray Smith | Alfred Henry Ackley",
    "verse": "Apocalipse 5:9 e 10"
  }
}
