{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19"
      },
      "text": "Perdido foi que Cristo\nme encontrou\nNeste mundo vil;\nSalvou-me,\nno Seu sangue me lavou.\nHoje sou feliz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38",
        "italic": true
      },
      "text": "Hoje sou feliz,\nFoi-se o meu temor;\nVou permanecer\nJunto ao Salvador;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58",
        "italic": true
      },
      "text": "Foi-se a escurid\u00e3o,\nRaia a luz do C\u00e9u,\nPois eu sei que sou\ndo meu Senhor\nE Ele \u00e9 meu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:18"
      },
      "text": "Se muitas tenta\u00e7\u00f5es\nme sobrev\u00eam,\nPara Ele vou;\nRecebo for\u00e7as que do C\u00e9u\nme v\u00eam\nSe com Ele estou!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38",
        "italic": true
      },
      "text": "Hoje sou feliz,\nFoi-se o meu temor;\nVou permanecer\nJunto ao Salvador;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "italic": true
      },
      "text": "Foi-se a escurid\u00e3o,\nRaia a luz do C\u00e9u,\nPois eu sei que sou\ndo meu Senhor\nE Ele \u00e9 meu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:17"
      },
      "text": "Se negra noite\nassustar-me vem,\nSinto Seu amor.\nAs trevas tornam-se\nem luz tamb\u00e9m,\nCom meu Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:37",
        "italic": true
      },
      "text": "Hoje sou feliz,\nFoi-se o meu temor;\nVou permanecer\nJunto ao Salvador;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:56",
        "italic": true
      },
      "text": "Foi-se a escurid\u00e3o,\nRaia a luz do C\u00e9u,\nPois eu sei que sou\ndo meu Senhor\nE Ele \u00e9 meu."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "235",
    "title": "Hoje Sou Feliz",
    "author": "Desconhecido | Desconhecido",
    "verse": "Salmo 40:1-3",
    "music": "235.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
