{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:32"
      },
      "text": "\u00d3 Pai que est\u00e1s no C\u00e9u,\nVenho Te agradecer\nPor Teu cuidado e amor,\nAo dirigir meu ser."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:55"
      },
      "text": "Gra\u00e7as a Ti, Senhor.\nMeus l\u00e1bios em louvor\nN\u00e3o podem expressar\nQu\u00e3o grato sou a Ti."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:18"
      },
      "text": "Gra\u00e7as a Ti, Senhor!\nPor Tua prote\u00e7\u00e3o\nE b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o,\nGra\u00e7as a Ti, Senhor!\nGra\u00e7as a Ti, Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51"
      },
      "text": "Gra\u00e7as a Ti, Senhor!\nPor Tua prote\u00e7\u00e3o\nE b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o,\nGra\u00e7as a Ti, Senhor!\nGra\u00e7as a Ti, Senhor."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "245",
    "title": "Gratid\u00e3o",
    "author": "F. A. S. | Fl\u00e1vio Almeida Santos",
    "verse": "I Cor\u00edntios 15:57",
    "music": "245.mp3"
  }
}
