{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:18"
      },
      "text": "Gra\u00e7as dou, sim, pela vida,\nQue o bom Deus\na mim legou;\nGra\u00e7as dou por meu futuro,\nE por tudo o que passou;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:37"
      },
      "text": "Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os derramadas,\nPela dor e afli\u00e7\u00e3o;\nPelo Seu cuidado infindo,\nPela gra\u00e7a do perd\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58"
      },
      "text": "Gra\u00e7as pelo azul celeste,\nE por nuvens\nque h\u00e1 tamb\u00e9m;\nPelas rosas do caminho\nE os espinhos que elas t\u00eam;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17"
      },
      "text": "Pela aurora, pela noite,\nPela estrela que brilhou;\nPela prece respondida,\nE a esperan\u00e7a que raiou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38"
      },
      "text": "Pela cruz e o sofrimento,\nE eternal ressurrei\u00e7\u00e3o;\nPelo amor que \u00e9 sem medida,\nPela paz no cora\u00e7\u00e3o;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57"
      },
      "text": "Pela l\u00e1grima vertida\nE o consolo que \u00e9 sem-par;\nPelo dom da eterna vida,\nSempre a Deus irei louvar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "247",

    "title": "Gra\u00e7as",
    "author": "August Ludvig Storm | Johannes Alfred Hultman",
    "verse": "Ef\u00e9sios 5:20",
    "music": "247.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
