{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:30"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue tanto eu sofra aqui\npesares e afli\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:46"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue eu sofra perdas\nse outra foi minha ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:01"
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:16"
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:34"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s,\nQue eu ande neste\nvale escuro e t\u00e3o hostil!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:49"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue venham nuvens negras\nno meu c\u00e9u de anil!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:04"
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:19"
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:36"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue venham sobre mim\nt\u00e3o duras tenta\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:52"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue eu sofra assim, na vida,\namargas prova\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:07"
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:22"
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Oh! Eu N\u00e3o Sei, Senhor",
    "author": "R. H. C. | Ruth Harms Calkin",
    "verse": "Salmo 37:5"
  }
}
