{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:23"
      },
      "text": "N\u00e3o sei por que\nde Deus o amor\nA mim se revelou,\nPor qual raz\u00e3o o Salvador\nPra Si me resgatou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:47"
      },
      "text": "Mas eu sei em\nquem tenho crido,\nE estou bem certo\nque \u00e9 poderoso,\nPra guardar o meu tesouro\nAt\u00e9 o fim chegar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:11"
      },
      "text": "N\u00e3o sei o que de mal ou bem\nAqui enfrentarei;\nSe maus ou \u00e1ureos dias v\u00eam,\nSe lutas eu terei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:36"
      },
      "text": "Mas eu sei em\nquem tenho crido,\nE estou bem certo\nque \u00e9 poderoso,\nPra guardar o meu tesouro\nAt\u00e9 o fim chegar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:00"
      },
      "text": "N\u00e3o sei tamb\u00e9m o dia em que\nVerei Jesus voltar;\nSe de manh\u00e3, se \u00e0 tarde vem\nPra me levar ao lar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:25"
      },
      "text": "Mas eu sei em\nquem tenho crido,\nE estou bem certo\nque \u00e9 poderoso,\nPra guardar o meu tesouro\nAt\u00e9 o fim chegar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Eu Sei em Quem Tenho Crido",
    "author": "Daniel Webster Whittle | James McGranahan",
    "verse": "II Tim\u00f3teo 1:12"
  }
}
