{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:18"
      },
      "text": "A Ti, \u00f3 Pai, estendo as m\u00e3os;\nN\u00e3o h\u00e1, al\u00e9m de Ti,\nQuem me assegure prote\u00e7\u00e3o\nNo escuro vale aqui."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:36",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu creio, sim, que meu Jesus\nPor mim morreu na cruz;\nSeu sangue ali por mim verteu,\nE abriu-me a porta ao C\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:55"
      },
      "text": "Com Cristo aqui\neu quero estar\nSeguindo Seu querer;\nEm Seu amor desejo andar,\nSentindo Seu poder."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:13",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu creio, sim, que meu Jesus\nPor mim morreu na cruz;\nSeu sangue ali por mim verteu,\nE abriu-me a porta ao C\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:32"
      },
      "text": "A Ti, Jesus, meu Salvador,\nEu ergo meu olhar;\nTu \u00e9s meu Rei, meu Protetor,\nSempre h\u00e1s de me guiar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51",

        "italic": true
      },
      "text": "Eu creio, sim, que meu Jesus\nPor mim morreu na cruz;\nSeu sangue ali por mim verteu,\nE abriu-me a porta ao C\u00e9u."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "265",

    "title": "Eu Creio",
    "author": "Desconhecido | Melodia Tradicional Americana",
    "verse": "Marcos 9:23 e 24",
    "music": "265.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
