{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:11",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Deus d\u00e1-nos promessas,\nDeus cumpre o que diz,\nJamais foi a f\u00e9 iludida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:21",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Se sentes tristezas\ne provas hostis,\nDeus nunca as promessas\nolvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:32",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Suas santas promessas\nbem firmes est\u00e3o\nQual rocha no mar\ndesta vida;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:42",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E os que t\u00eam f\u00e9,\npor certo ver\u00e3o:\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Quem busca encontra\ne quem pede h\u00e1 de obter\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o por Deus\nprometida;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:05",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Jamais vais em v\u00e3o\na Jesus recorrer;\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:15",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Suas santas promessas\nbem firmes est\u00e3o\nQual rocha no mar\ndesta vida;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:26",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E os que t\u00eam f\u00e9,\npor certo ver\u00e3o:\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Se sofres tristezas\ne enfrentas a dor,\nDeus d\u00e1 \u00e0 tua alma ferida,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:49",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Conforto e descanso,\npalavras de amor;\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:00",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Suas santas promessas\nbem firmes est\u00e3o\nQual rocha no mar\ndesta vida;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:10",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E os que t\u00eam f\u00e9,\npor certo ver\u00e3o:\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:21",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "Se la\u00e7os estreitos\na morte romper,\nEm Cristo haver\u00e1\nnova vida,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:32",
        "image": "HASD-268A.jpg"
      },
      "text": "E nossos queridos\niremos rever;\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:43",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Suas santas promessas\nbem firmes est\u00e3o\nQual rocha no mar\ndesta vida;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:53",
        "image": "HASD-268B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E os que t\u00eam f\u00e9,\npor certo ver\u00e3o:\nDeus nunca\nas promessas olvida."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "268",
    "image": "HASD-268A.jpg",
    "title": "Suas Promessas",
    "author": "Desconhecido | Desconhecido",
    "verse": "Pedro 1:3 e 4",
    "music": "268.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
