{
  "text": [
    {
      "show": "0:21",
      "text": "J\u00e1 o mundo n\u00e3o me prende,\nEu perten\u00e7o a Cristo!\nSua voz minh\u0027alma atende,\nPois perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "0:42",
      "text": "A Jesus eu seguirei,\nPois \u00e9 meu Senhor e Rei;\nQuer l\u00e1 fora, quer no lar,\nEu perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "1:04",
      "text": "N\u00e3o mais temo o inimigo,\nEu perten\u00e7o a Cristo!\n\u00c9-me sempre bom abrigo,\nSim, perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "1:25",
      "text": "A Jesus eu seguirei,\nPois \u00e9 meu Senhor e Rei;\nQuer l\u00e1 fora, quer no lar,\nEu perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "1:48",
      "text": "Desde a Terra at\u00e9 a gl\u00f3ria,\nEu perten\u00e7o a Cristo!\nSempre irei contar a hist\u00f3ria:\nEu perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "2:09",
      "text": "A Jesus eu seguirei,\nPois \u00e9 meu Senhor e Rei;\nQuer l\u00e1 fora, quer no lar,\nEu perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "2:32",
      "text": "L\u00e1 no C\u00e9u vou contempl\u00e1-Lo,\nEu perten\u00e7o a Cristo!\nE eternamente honr\u00e1-Lo,\nPois perten\u00e7o a Cristo."
    },
    {
      "show": "2:52",
      "text": "A Jesus eu seguirei,\nPois \u00e9 meu Senhor e Rei;\nQuer l\u00e1 fora, quer no lar,\nEu perten\u00e7o a Cristo."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Perten\u00e7o a Cristo",
    "author": "James Rowe | Bentley DeForest Ackley",
    "verse": "Filipenses 3:7 e 8"
  }
}
