{
  "text": [
    {
      "show": "0:53",
      "text": "Estas m\u00e3os que Deus me deu,\nForam feitas pra servir\nO vizinho ao lado meu,\nQue n\u00e3o sabe mais sorrir."
    },
    {
      "show": "1:06",
      "text": "Atrav\u00e9s de minhas m\u00e3os,\nEu pretendo lhe mostrar\nO sorriso de Jesus."
    },
    {
      "show": "1:20",
      "text": "M\u00e3os consagradas para\na causa em prol do amor;\nM\u00e3os dedicadas ao servi\u00e7o\ndo Senhor;"
    },
    {
      "show": "1:33",
      "text": "M\u00e3os preocupadas\nem se unir \u00e0s de Jesus;\nM\u00e3os que n\u00e3o temem\no encontro com a luz."
    },
    {
      "show": "1:47",
      "text": "H\u00e1 no c\u00e9u, no mar, na flor,\nUm detalhe de amor;\nH\u00e1 tamb\u00e9m no entardecer\nA poesia do nascer."
    },
    {
      "show": "2:00",
      "text": "Na beleza natural,\nEu contemplo o digital\nDessa m\u00e3o que me criou."
    },
    {
      "show": "2:14",
      "text": "M\u00e3os consagradas para\na causa em prol do amor;\nM\u00e3os dedicadas ao servi\u00e7o\ndo Senhor;"
    },
    {
      "show": "2:27",
      "text": "M\u00e3os preocupadas\nem se unir \u00e0s de Jesus;\nM\u00e3os que n\u00e3o temem\no encontro com a luz."
    },
    {
      "show": "2:42",
      "text": "Minha m\u00e3o co\u0027a de Jesus\nVai-se unir no ideal\nDe mostrar que a Sua cruz\n\u00c9 um fato bem real."
    },
    {
      "show": "2:55",
      "text": "Atrav\u00e9s dessa uni\u00e3o\nEu pretendo a integra\u00e7\u00e3o\nCom Jesus e com voc\u00ea."
    },
    {
      "show": "3:08",
      "text": "M\u00e3os consagradas para\na causa em prol do amor;\nM\u00e3os dedicadas ao servi\u00e7o\ndo Senhor;"
    },
    {
      "show": "3:22",
      "text": "M\u00e3os preocupadas\nem se unir \u00e0s de Jesus;\nM\u00e3os que n\u00e3o temem\no encontro com a luz."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "M\u00e3os",
    "author": "W. S. C. J. | Williams Soares Costa Jr.",
    "verse": "Mateus 20:27 e 28"
  }
}
