{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Disse Jesus:\nIde por todo o mundo\nE pregai o eterno dom:\nA salva\u00e7\u00e3o que,\ncom amor profundo,\nD\u00e1 o Deus grandioso e bom;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:39",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Tendo na cruz\na afirma\u00e7\u00e3o do amor,\nProclamai o dom do Redentor.\n\u00d3 conquistai\nalmas perdidas, buscai\nO pecador enfermo,\nquase moribundo!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\nlevar essa luz\nao mundo inteiro!\nVamos, irm\u00e3os,\ncontar que esse dom\n\u00e9 verdadeiro!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:08",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\npregar mui confiantes\nno Cordeiro\nQue na cruz proveu\na nossa reden\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:20",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Todos unidos\nneste grande intento,\nProclamemos salva\u00e7\u00e3o!\nSem recuar, sempre\nmostrando alento,\nSim, cumpramos a miss\u00e3o"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:40",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Que o Salvador,\nCristo Jesus, nos deu!\nEle est\u00e1 tamb\u00e9m no posto Seu.\nDiz-nos o Rei:\n\u201c\u0027\u0027Sempre convosco estarei.\u0027\u0027\u201d\nVamos, irm\u00e3os, por Cristo\nneste pensamento!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:59",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\nlevar essa luz\nao mundo inteiro!\nVamos, irm\u00e3os,\ncontar que esse dom\n\u00e9 verdadeiro!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:09",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\npregar mui confiantes\nno Cordeiro\nQue na cruz proveu\na nossa reden\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:21",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Firmes, levemos\na mensagem santa\nDo evangelho de Jesus!\nEsta mensagem divinal\nque encanta\nE que o pecador conduz;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:40",
        "image": "HASD-328A.jpg"
      },
      "text": "Plena de b\u00ean\u00e7\u00e3os\ndo glorioso Deus,\nQue redime os escolhidos Seus,\nCheia de amor,\ntraz-nos do C\u00e9u o fragor\nDa compaix\u00e3o de Deus,\nda gra\u00e7a sacrossanta!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:59",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\nlevar essa luz\nao mundo inteiro!\nVamos, irm\u00e3os,\ncontar que esse dom\n\u00e9 verdadeiro!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:09",
        "image": "HASD-328B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Vamos, irm\u00e3os,\npregar mui confiantes\nno Cordeiro\nQue na cruz proveu\na nossa reden\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "328",
    "image": "HASD-328A.jpg",
    "title": "Ide!",
    "author": "Manuel Avelino de Souza | Horatio Richmond Palmer",
    "verse": "Mateus 28:18-20",
    "music": "328.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
