{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:24",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "Sou forasteiro aqui,\nem terra estranha estou;\nDo reino l\u00e1 do C\u00e9u,\nembaixador eu sou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:37",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "Meu Rei e Salvador\nvos manda em Seu amor\nAs boas novas de perd\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:50",
        "image": "HASD-337B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Eis a mensagem que nos deu,\nAquele que por n\u00f3s morreu:\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1\u201d;\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1.\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1 com Deus!\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:16",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "\u00c9 ordem do meu Rei\nque todo pecador,\nArrependido j\u00e1,\nse volte ao Salvador,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "E salva\u00e7\u00e3o ter\u00e1,\npois Cristo prometeu\nDar o perd\u00e3o, por Seu amor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41",
        "image": "HASD-337B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Eis a mensagem que nos deu,\nAquele que por n\u00f3s morreu:\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1\u201d;\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1.\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1 com Deus!\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:08",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "No meu eterno lar\nn\u00e3o haver\u00e1 temor,\nNem lutas e afli\u00e7\u00f5es,\nnem mais tristeza ou dor;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:21",
        "image": "HASD-337A.jpg"
      },
      "text": "E os redimidos j\u00e1,\nali receber\u00e3o\nAs boas-vindas do Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:33",
        "image": "HASD-337B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Eis a mensagem que nos deu,\nAquele que por n\u00f3s morreu:\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1\u201d;\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1.\n\u201cReconciliai-vos j\u00e1 com Deus!\u201d"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "337",
    "image": "HASD-337A.jpg",
    "title": "Sou Forasteiro Aqui",
    "author": "Elijah Taylor Cassel | Flora Hamilton Cassel",
    "verse": "Hebreus 11:13-16",
    "music": "337.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
