{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:24",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "Lutai, lutai por Cristo!\nSoldados sois da cruz.\nAl\u00e7ai Seu estandarte,\nfazei brilhar a luz,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:43",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "A fim de que outros vejam\no amor que nos conduz\n\u00c0 mais feliz vit\u00f3ria,\ncom Deus e com Jesus!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:02",
        "image": "HASD-345B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Lutai por Cristo,\nSoldados sois da cruz!\nAl\u00e7ai Seu estandarte;\nBem alto deixai brilhar a luz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:27",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "Estai bem preparados\nao toque do clarim;\nSegui de perto a Cristo,\nat\u00e9 da luta o fim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "As armas empunhando,\ncobertos de valor;\nDispostos, bem ousados,\nmarchai, pois, sem temor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:04",
        "image": "HASD-345B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Lutai por Cristo,\nSoldados sois da cruz!\nAl\u00e7ai Seu estandarte;\nBem alto deixai brilhar a luz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:29",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "Oh, confiai em Cristo,\nna Sua prote\u00e7\u00e3o,\nPois vem o fim da guerra,\nj\u00e1 vem a reden\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:48",
        "image": "HASD-345A.jpg"
      },
      "text": "Ent\u00e3o, fi\u00e9is soldados,\nem luz resplendereis;\nNo lar do Rei da gl\u00f3ria,\nem paz descansareis."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:06",
        "image": "HASD-345B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Lutai por Cristo,\nSoldados sois da cruz!\nAl\u00e7ai Seu estandarte;\nBem alto deixai brilhar a luz!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "345",
    "image": "HASD-345A.jpg",
    "title": "Lutai por Cristo",
    "author": "George Duffield, Jr. | Adam Geibel",
    "verse": "I Cor\u00edntios 9:25",
    "music": "345.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
