{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:16"
      },
      "text": "Ou\u00e7o ao longe sons de lutas,\nbrados de batalha,\n\u00c9 a Terra envolta em guerra\nde pecado e dor;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:33"
      },
      "text": "Mas as coisas deste mundo\nj\u00e1 n\u00e3o me perturbam,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:50",
        "italic": true
      },
      "text": "Vivo no alto da montanha,\nSob um c\u00e9u de puro azul,\nJunto \u00e0 fonte de \u00e1guas vivas,\nQue nunca secar\u00e1,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06",
        "italic": true
      },
      "text": "E me alimento cada dia\nDesse bom man\u00e1 do C\u00e9u,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23"
      },
      "text": "L\u00e1 distante a tempestade\nruge sobre o mundo;\nD\u00favidas, temores grassam\nem todo lugar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41"
      },
      "text": "Mas estou bem firme\nna Palavra de meu Deus,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "italic": true
      },
      "text": "Vivo no alto da montanha,\nSob um c\u00e9u de puro azul,\nJunto \u00e0 fonte de \u00e1guas vivas,\nQue nunca secar\u00e1,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:13",
        "italic": true
      },
      "text": "E me alimento cada dia\nDesse bom man\u00e1 do C\u00e9u,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:30"
      },
      "text": "Nem as nuvens mais escuras\npodem assustar-me;\nEu n\u00e3o temo, pois seguro\nestou nas m\u00e3os de Deus;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:48"
      },
      "text": "Vivo \u00e0 luz do Sol\ne da presen\u00e7a de meu Rei,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:05",
        "italic": true
      },
      "text": "Vivo no alto da montanha,\nSob um c\u00e9u de puro azul,\nJunto \u00e0 fonte de \u00e1guas vivas,\nQue nunca secar\u00e1,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:21",
        "italic": true
      },
      "text": "E me alimento cada dia\nDesse bom man\u00e1 do C\u00e9u,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:38"
      },
      "text": "Quando aqui eu vejo,\nde meu Deus, as maravilhas,\nQuedo-me silente e adoro\nem contempla\u00e7\u00e3o;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:55"
      },
      "text": "Compreendo Seu amor\ne a grande salva\u00e7\u00e3o,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "4:12",
        "italic": true
      },
      "text": "Vivo no alto da montanha,\nSob um c\u00e9u de puro azul,\nJunto \u00e0 fonte de \u00e1guas vivas,\nQue nunca secar\u00e1,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "4:28",
        "italic": true
      },
      "text": "E me alimento cada dia\nDesse bom man\u00e1 do C\u00e9u,\nPois habito\nem Terra de Beul\u00e1."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Terra de Beul\u00e1",
    "author": "C. A. M. | C. Austin Miles",
    "verse": "Isa\u00edas 62:4 e 5"
  }
}
