{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:10"
      },
      "text": "Vede o l\u00edrio a florescer,\nterna e bela flor do prado!\nQuem assim o fez crescer,\ne por ele tem cuidado?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:27"
      },
      "text": "Quem assim o adornou,\nde beleza o dotou,\nPra viver no lindo prado,\nsim, no lindo prado?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48"
      },
      "text": "Deus foi quem o fez crescer,\ne lhe deu gra\u00e7a e beleza,\nPra alegrar nosso viver\ne afastar-nos a tristeza;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06"
      },
      "text": "Para a todos ensinar\nque a Deus devem olhar,\nE confiar em Sua gra\u00e7a,\nsim, em Sua gra\u00e7a."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:27"
      },
      "text": "Eia, pois, meu cora\u00e7\u00e3o,\nabandona teus cuidados;\nDeixa teus anseios v\u00e3os,\nDeus \u00e9 nosso Pai amado."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:44"
      },
      "text": "Quem os l\u00edrios faz crescer,\nn\u00e3o nos deixa perecer;\nSomos pelo Pai lembrados,\nsim, do Pai lembrados."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "365",

    "title": "Vede o L\u00edrio a Florescer",
    "author": "Desconhecido | Melodia Tradicional Alem\u00e3",
    "verse": "Mateus 6:28 e 29",
    "music": "365.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
