{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:12",
        "image": "HASD-374A.jpg"
      },
      "text": "Jesus, amoroso e fiel\nSalvador,\nT\u00e3o maravilhoso pra mim!\nNo abrigo da rocha\nme esconde ao calor,\nE d\u00e1-me alegria sem fim."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:36",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "No abrigo da rocha\nme esconde ao calor,\nEm \u00e1rida terra de sol;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oculta minh\u0027alma\nem Seu pl\u00e1cido amor,\nE cobre-me com Sua m\u00e3o,\nSim, cobre-me com Sua m\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:08",
        "image": "HASD-374A.jpg"
      },
      "text": "Jesus, amoroso e fiel\nSalvador,\nAfasta-me a carga e o pesar;\nRestaura-me as for\u00e7as,\nrenova o fervor,\nE assim j\u00e1 n\u00e3o temo lutar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:32",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "No abrigo da rocha\nme esconde ao calor,\nEm \u00e1rida terra de sol;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:44",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oculta minh\u0027alma\nem Seu pl\u00e1cido amor,\nE cobre-me com Sua m\u00e3o,\nSim, cobre-me com Sua m\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:04",
        "image": "HASD-374A.jpg"
      },
      "text": "Coroa-me as horas\ncom b\u00ean\u00e7\u00e3os a flux;\nNos l\u00e1bios me p\u00f5e o louvor;\nCantando, contente,\ndou gl\u00f3ria a Jesus,\nExcelso e leal Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:28",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "No abrigo da rocha\nme esconde ao calor,\nEm \u00e1rida terra de sol;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:40",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oculta minh\u0027alma\nem Seu pl\u00e1cido amor,\nE cobre-me com Sua m\u00e3o,\nSim, cobre-me com Sua m\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:00",
        "image": "HASD-374A.jpg"
      },
      "text": "E enfim, quando em gl\u00f3ria\neu feliz ressurgir,\nE for meu Jesus abra\u00e7ar,\nDel\u00edcias perenes\neu hei de fruir,\nNo reino sublime, sem-par."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:24",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "No abrigo da rocha\nme esconde ao calor,\nEm \u00e1rida terra de sol;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:36",
        "image": "HASD-374B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oculta minh\u0027alma\nem Seu pl\u00e1cido amor,\nE cobre-me com Sua m\u00e3o,\nSim, cobre-me com Sua m\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "374",
    "image": "HASD-374A.jpg",
    "title": "Abrigo na Rocha",
    "author": "Fanny Jane Crosby | William James Kirkpatrick",
    "verse": "Salmo 31:2 e 3",
    "music": "374.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
