{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:14",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Meu Jesus num jardim\n\u2018\u0027st\u00e1 esperando,\nNum lugar de eternal\nperfei\u00e7\u00e3o;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:29",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Ele \u00e9 luz e Sua gl\u00f3ria\ncintila,\nNeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:43",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Oh! que lindo jardim,\no jardim de ora\u00e7\u00e3o!\nOh! que lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:57",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu Jesus perto est\u00e1,\ne o port\u00e3o abrir\u00e1,\nDeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:13",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Meu Jesus num jardim\n\u2018\u0027st\u00e1 esperando,\nOnde eu vou suplicar-Lhe\nperd\u00e3o;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:27",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Quero ouvi-Lo falar\nde conforto,\nNeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Oh! que lindo jardim,\no jardim de ora\u00e7\u00e3o!\nOh! que lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:55",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu Jesus perto est\u00e1,\ne o port\u00e3o abrir\u00e1,\nDeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:12",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Meu Jesus num jardim\n\u2018\u0027st\u00e1 esperando,\nE convida o que sofre\nafli\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:26",
        "image": "HASD-418A.jpg"
      },
      "text": "Para entrar e fruir\nSeu descanso,\nNeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:40",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Oh! que lindo jardim,\no jardim de ora\u00e7\u00e3o!\nOh! que lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:54",
        "image": "HASD-418B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu Jesus perto est\u00e1,\ne o port\u00e3o abrir\u00e1,\nDeste lindo jardim\nde ora\u00e7\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "418",
    "image": "HASD-418A.jpg",
    "title": "O Jardim de Ora\u00e7\u00e3o",
    "author": "Eleanor Allen Schroll | James Henry Fillmore",
    "verse": "Mateus 26:36",
    "music": "418.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
