{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:11"
      },
      "text": "Quando o fim da carreira\ndesta vida nos chegar,\nE o mortal se revestir\ndo imortal,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:22"
      },
      "text": "Hei de ver meu amado,\nmeu bendito Salvador;\nSeu sorriso para mim\n\u00e9 divinal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:34",
        "italic": true
      },
      "text": "Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo;\nAo Seu lado\npra sempre habitarei.\nHei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo,\nE na Sua m\u00e3o ferida pegarei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58"
      },
      "text": "Oh! que gozo supremo,\nquando vir o rosto Seu,\nE estiver pra sempre\njunto ao meu Senhor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:09"
      },
      "text": "Que vibrante alegria,\nquando entrar no lar do C\u00e9u!\nMas primeiro quero ver\nmeu Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",
        "italic": true
      },
      "text": "Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo;\nAo Seu lado\npra sempre habitarei.\nHei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo,\nE na Sua m\u00e3o ferida pegarei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45"
      },
      "text": "Ao entrar pelas portas\nda celeste habita\u00e7\u00e3o,\nOnde findam os gemidos\ne o sofrer,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56"
      },
      "text": "Cantarei, com os salvos,\na dulc\u00edssima can\u00e7\u00e3o,\nMas primeiro meu Jesus\neu quero ver."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:08",
        "italic": true
      },
      "text": "Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo;\nAo Seu lado\npra sempre habitarei.\nHei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo,\nE na Sua m\u00e3o ferida pegarei."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Hei de V\u00ea-Lo",
    "author": "Fanny Jane Crosby | John Robson Sweney",
    "verse": "Isa\u00edas 25:9"
  }
}
