{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:10"
      },
      "text": "Bem junto estou\nao rio Jord\u00e3o\nE lan\u00e7o al\u00e9m o olhar.\nSaudoso estou\ne anseio herdar\nMeu doce, doce lar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:32",
        "italic": true
      },
      "text": "Eu irei descansar no eterno lar,\nQuando enfim transpuser\no rio Jord\u00e3o.\nCom os salvos sempre\npoderei me alegrar,\nCantando a minha reden\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:55"
      },
      "text": "J\u00e1 farto estou de tanta dor,\nDos males e dos ais;\nA morte ali no lar de amor\nN\u00e3o entra nunca mais."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17",
        "italic": true
      },
      "text": "Eu irei descansar no eterno lar,\nQuando enfim transpuser\no rio Jord\u00e3o.\nCom os salvos sempre\npoderei me alegrar,\nCantando a minha reden\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:39"
      },
      "text": "Apressa, \u00f3 Deus, o reino Teu,\nN\u00e3o tardes mais, Senhor!\nEu quero j\u00e1 subir ao C\u00e9u,\nMeu doce lar de amor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:02",
        "italic": true
      },
      "text": "Eu irei descansar no eterno lar,\nQuando enfim transpuser\no rio Jord\u00e3o.\nCom os salvos sempre\npoderei me alegrar,\nCantando a minha reden\u00e7\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Junto ao Rio Jord\u00e3o",
    "author": "Samuel Stennett | Tullius Clinton O\u2019Kane",
    "verse": "Isa\u00edas 65:17-19"
  }
}
