{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:30"
      },
      "text": "Eis que as estrelas v\u00eam,\nDo Sol fenece a luz!\nO cora\u00e7\u00e3o mergulha\nem paz do al\u00e9m\nQue atrai e que seduz;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54"
      },
      "text": "E nesta hora sobe ao cora\u00e7\u00e3o\nA voz de anseios mil,\nC\u00e1lido almejar de reden\u00e7\u00e3o,\nSaudade atroz\nde um lar gentil!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:19"
      },
      "text": "J\u00e1 negras sombras v\u00eam,\nE cai a escurid\u00e3o!\nA embarca\u00e7\u00e3o dos sonhos\nmeus tamb\u00e9m\nSe faz ao mar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:42"
      },
      "text": "Eu posso ver a praia al\u00e9m;\nIrei em breve ali chegar.\nEspero ver meu Mestre,\nE afinal encontrarei meu lar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "443",

    "title": "Eis Que as Estrelas V\u00eam",
    "author": "Alfred Tennyson | Joseph Barnby",
    "verse": "Isa\u00edas 25:9",
    "music": "443.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
