{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:05",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "Almas g\u00eameas\nque se enla\u00e7am\nPelos elos da afei\u00e7\u00e3o,\nT\u00e9 que a morte ao fim\nos venha separar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:28",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "Lado a lado um do outro,\nPela vida seguir\u00e3o\nPara, unidos,\nos encantos desfrutar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\nsobre o venturoso par\nQue se encontra\nlado a lado neste altar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:02",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o,\nAlicerces para o seu ditoso lar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "A beleza da grinalda\nE a finura deste v\u00e9u\nSejam s\u00edmbolos de um puro\ne casto amor;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "Seja o lar aqui na Terra\nMiniatura l\u00e1 do C\u00e9u,\nHospedando sempre a Cristo,\nRedentor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:00",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\nsobre o venturoso par\nQue se encontra\nlado a lado neste altar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:14",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o,\nAlicerces para o seu ditoso lar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:29",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "Pela f\u00e9 sempre aquecidos,\nCom amor no cora\u00e7\u00e3o,\nOmbro a ombro, lado a lado\nir\u00e3o lutar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:50",
        "image": "HASD-447A.jpg"
      },
      "text": "Quer nos dias de bonan\u00e7a,\nNa borrasca ou na afli\u00e7\u00e3o\nH\u00e3o de a vida sempre\njuntos partilhar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:11",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\nsobre o venturoso par\nQue se encontra\nlado a lado neste altar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:25",
        "image": "HASD-447B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o,\nAlicerces para o seu ditoso lar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "447",
    "image": "HASD-447A.jpg",
    "title": "Almas G\u00eameas",
    "author": "Arnaldo Benedicto Christianini | Robert Harkness",
    "verse": "Ef\u00e9sios 5:31",
    "music": "447.mp3",
    "offset": "0:01"
  }
}
