{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:22"
      },
      "text": "\u00c9 doce agora relembrar\nOs dias infantis,\nEm que a voz de minha m\u00e3e\nOuvia mui feliz:"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:47",
        "italic": true
      },
      "text": "\u201c\u0027\u0027Filhinho, dorme,\ndorme em paz;\nDeus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\nN\u00e3o chores mais e dorme bem,\nDeus velar\u00e1 por n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12",
        "italic": true
      },
      "text": "Sua f\u00e9 me fez confiar em Deus,\nQue n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s.\nApraz-me sempre repetir:\n\u201c\u0027\u0027Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:36"
      },
      "text": "Tomando-me\nnos bra\u00e7os seus,\nBem junto ao cora\u00e7\u00e3o,\nCantava para me aninar,\nA maternal can\u00e7\u00e3o:"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:00",
        "italic": true
      },
      "text": "\u201c\u0027\u0027Filhinho, dorme,\ndorme em paz;\nDeus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\nN\u00e3o chores mais e dorme bem,\nDeus velar\u00e1 por n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:25",
        "italic": true
      },
      "text": "Sua f\u00e9 me fez confiar em Deus,\nQue n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s.\nApraz-me sempre repetir:\n\u201c\u0027\u0027Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:49"
      },
      "text": "E quando estou em afli\u00e7\u00e3o,\nEm desalento e dor,\nPare\u00e7o ainda ouvir-lhe a voz\nDizer-me com amor:"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:14",
        "italic": true
      },
      "text": "\u201c\u0027\u0027Filhinho, dorme,\ndorme em paz;\nDeus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\nN\u00e3o chores mais e dorme bem,\nDeus velar\u00e1 por n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:37",
        "italic": true
      },
      "text": "Sua f\u00e9 me fez confiar em Deus,\nQue n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s.\nApraz-me sempre repetir:\n\u201c\u0027\u0027Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s.\u0027\u0027\u201d"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "451",
    "title": "Recorda\u00e7\u00e3o da Inf\u00e2ncia",
    "author": "J. M. S. | Jonas Monteiro de Souza",
    "verse": "II Tim\u00f3teo 3:14 e 15",
    "music": "451.mp3"
  }
}
