{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:18"
      },
      "text": "Quando inda\neu tinha a vida em flor,\nNa mocidade v\u00e3,\nNos dias sem cuidado ou dor,\nDe vida folgaz\u00e3,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40"
      },
      "text": "Eu vi, ao suave anoitecer,\nDe joelhos, minha m\u00e3e,\nE num suspiro ouvi-lhe, ent\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:00",

        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome na ora\u00e7\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o!\nOuvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e,\nOuvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:22"
      },
      "text": "N\u00e3o dei, ent\u00e3o, nenhum valor\n\u00c0 prece de mam\u00e3e,\nMas comoveu-me o cora\u00e7\u00e3o\nSentir seu grande amor;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:42"
      },
      "text": "E quando a vida se tornou\nRepleta de amargor,\nEm v\u00e3o eu quis ouvir ent\u00e3o\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:02",

        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome na ora\u00e7\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o!\nOuvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e,\nOuvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:23"
      },
      "text": "Eu prossegui, sem atender\n\u00c0 terna voz de Deus,\nQue me queria converter,\nLevar-me ao seio Seu;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:44"
      },
      "text": "Mas quando\no meu pecado eu vi,\nPerdido me senti;\nEnt\u00e3o lembrei com emo\u00e7\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:04",

        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome na ora\u00e7\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o!\nOuvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e,\nOuvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:25"
      },
      "text": "Aquele aflito cora\u00e7\u00e3o,\nNa terra h\u00e1 muito jaz,\nMas traz-me ainda\nsempre paz\nLembrar a ora\u00e7\u00e3o;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:45"
      },
      "text": "E l\u00e1 no C\u00e9u, mam\u00e3e e eu\nLouvores vamos dar\nA Deus,\nque em Sua compaix\u00e3o,\nOuviu a ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "4:05",

        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome na ora\u00e7\u00e3o,\nMeu nome na ora\u00e7\u00e3o!\nOuvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e,\nOuvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "452",

    "title": "Meu Nome na Ora\u00e7\u00e3o",
    "author": "P. P. B. | E. M. Herndon e Peter Philip Bilhorn",
    "verse": "II Tim\u00f3teo 3:14 e 15",
    "music": "452.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
