{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:27",
        "image": "HASD-454.jpg"
      },
      "text": "Vem, \u00f3 Jesus,\nentre n\u00f3s morar,\nSeja tamb\u00e9m Teu o nosso lar;\nS\u00ea com mam\u00e3e e com papai;\nVem-nos, Senhor, aben\u00e7oar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:57",
        "image": "HASD-454.jpg"
      },
      "text": "Reine afei\u00e7\u00e3o\ne perfeito amor,\nLonge do mal,\nde qualquer temor;\nNosso viver, em tudo aqui,\nHonre t\u00e3o s\u00f3 o Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:26",
        "image": "HASD-454.jpg"
      },
      "text": "Quando a manh\u00e3\nperenal raiar,\nE a reden\u00e7\u00e3o se concretizar,\nN\u00f3s Te rogamos, \u00f3 Senhor,\nSalva tamb\u00e9m o nosso lar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "454",
    "image": "HASD-454.jpg",
    "title": "Vem Entre N\u00f3s Morar",
    "author": "Dario Pires de Ara\u00fajo | Katholisches Gesangbuch",
    "verse": "Apocalipse 3:20",
    "music": "454.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
