{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:10"
      },
      "text": "Partilhai vossa f\u00e9,\nv\u00f3s os jovens de Deus,\nNesta estrada de luz\nque nos leva aos C\u00e9us;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:23"
      },
      "text": "Que alegria \u00e9 fazer\no que pede Jesus:\nProclamar com ardor\no evangelho de luz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:34",

        "italic": true
      },
      "text": "Jovens de Deus, erguei-vos!\n\u00c9 tempo de brilhar!\nPartilhai com outros\na vossa f\u00e9;\nJesus n\u00e3o ir\u00e1 tardar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:56"
      },
      "text": "Partilhai vossa f\u00e9,\nv\u00f3s os jovens de Deus,\nVossa f\u00e9 no Senhor\nque criou Terra e C\u00e9us;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:09"
      },
      "text": "Vossa f\u00e9 em Jesus,\nnosso bom Salvador,\nQue mui breve vir\u00e1\ncom poder e esplendor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:20",

        "italic": true
      },
      "text": "Jovens de Deus, erguei-vos!\n\u00c9 tempo de brilhar!\nPartilhai com outros\na vossa f\u00e9;\nJesus n\u00e3o ir\u00e1 tardar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:43"
      },
      "text": "Partilhai vossa f\u00e9,\nv\u00f3s os jovens de Deus,\nQue na luta feroz\no Senhor guarda os Seus;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56"
      },
      "text": "E sejamos fi\u00e9is\nt\u00e9 a batalha final,\nPois Jesus nos dar\u00e1\ngalard\u00e3o triunfal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:07",

        "italic": true
      },
      "text": "Jovens de Deus, erguei-vos!\n\u00c9 tempo de brilhar!\nPartilhai com outros\na vossa f\u00e9;\nJesus n\u00e3o ir\u00e1 tardar!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "483",

    "title": "Partilhai Vossa F\u00e9",
    "author": "W. A. O. | William Augustine Ogden",
    "verse": "I Tim\u00f3teo 4:12",
    "music": "483.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
