{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:21",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\ninundou meu cora\u00e7\u00e3o,\nAo descobrir\nque Cristo logo vai voltar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:32",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o\nPelo que Cristo fez e faz\npra me salvar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:42",
        "image": "HASD-489B.jpg"
      },
      "text": "Olhando ao redor\neu vejo a dor,\nPessoas sofrendo\nsem amor,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:52",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Comendo mis\u00e9ria\npara n\u00e3o morrer,\nTentando na vida\nn\u00e3o sofrer!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:02",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Olhando ao redor\neu vejo f\u00e9,\nNum mundo que\nquer mudar at\u00e9,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Mas esta mudan\u00e7a\nnunca vai chegar,\nSen\u00e3o quando Cristo\nretornar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:21",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\ninundou meu cora\u00e7\u00e3o,\nAo descobrir\nque Cristo logo vai voltar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o\nPelo que Cristo fez e faz\npra me salvar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Olhando ao redor\neu vejo o fim\nDe tudo que tem valor\npra mim."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Os sonhos da vida\ntodos pelo ch\u00e3o,\nO mundo \u00e9 s\u00f3 desola\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:01",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "Olhando ao redor\neu vejo o c\u00e9u,\nFechado e coberto\npor um v\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:11",
        "image": "HASD-489A.jpg"
      },
      "text": "O brilho do mundo\nent\u00e3o se apagou\nE a vinda de Cristo\nent\u00e3o brilhou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:20",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\ninundou meu cora\u00e7\u00e3o,\nAo descobrir\nque Cristo logo vai voltar!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:30",
        "image": "HASD-489B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Grande alegria\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o\nPelo que Cristo fez e faz\npra me salvar!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "489",
    "image": "HASD-489A.jpg",
    "title": "Grande Alegria",
    "author": "W. S. C. J. | Williams Soares Costa Jr.",
    "verse": "Isa\u00edas 35:10",
    "music": "489.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
