{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:15",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "Vem dedicar-te, \u00f3 mocidade!\n\u00c0 obra santa lancemos m\u00e3o,\nAntegozando felicidade\nQue s\u00f3 os santos alcan\u00e7ar\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:47",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "A hora \u00e9 tarde,\na ceifa \u00e9 grande,\nVem, jovem,\nantes de o sol se p\u00f4r!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:03",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "N\u00e3o te demores,\nvem logo, atende\nO am\u00e1vel Mestre\ne Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:19",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "No fim da safra,\ntraremos molhos,\nSer\u00e3o as almas\nque Deus nos deu;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:35",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "Ao levantarmos\nos nossos olhos,\nVeremos Cristo\ndescer do C\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:50",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "A alegria\nque Deus prepara\nPara os remidos\nj\u00e1 come\u00e7ou:"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:05",
        "image": "HASD-494.jpg"
      },
      "text": "Um movimento\nque n\u00e3o mais para,\nNa mocidade\nque Deus salvou."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "494",
    "image": "HASD-494.jpg",
    "title": "Vem Dedicar-te, \u00f3 Mocidade",
    "author": "Virgil P. Brock | Blanche Kerr Brock",
    "verse": "Eclesiastes 12:1",
    "music": "494.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
