{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:14"
      },
      "text": "Se as ondas desta vida\ndestru\u00edrem tua f\u00e9,\nE fizerem que duvides\nde que em breve voltarei,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:41"
      },
      "text": "Volve os olhos ao passado,\nv\u00ea na cruz o Meu sofrer.\nQueres provas mais\ndo que esta?\nTanto amei que a vida dei!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06"
      },
      "text": "Pensas mesmo ser t\u00e3o f\u00e1cil,\nesquecer o que falei,\nSe na hist\u00f3ria deste mundo\nj\u00e1 Meus p\u00e9s empoeirei?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31"
      },
      "text": "Mesmo que uma m\u00e3e viesse\nde seu filho se esquecer,\nInda assim n\u00e3o haveria\nde Me esquecer de ti."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas ainda que demore\nou mesmo que pare\u00e7a,\nUm dia prometi voltar\ne pronto estou a cumprir."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:22",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas ainda que demore\nou mesmo que pare\u00e7a,\nEu n\u00e3o Me esqueci de ti:\nVirei outra vez."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "499",
    "title": "N\u00e3o Me Esqueci de Ti",
    "author": "J. D. S. | Jader Dornelles Santos",
    "verse": "Isa\u00edas 49:15",
    "music": "499.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
