{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:21"
      },
      "text": "Senhor, Tu nos convidas\na ceia a celebrar,\nDeixar as nossas lidas\ne o Teu favor gozar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:43"
      },
      "text": "Por n\u00f3s provaste a morte,\ne d\u00e1s o vinho e o p\u00e3o,\nQue s\u00e3o um simbolismo\nde f\u00e9 na reden\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06"
      },
      "text": "Do C\u00e9u, o P\u00e3o partido\nem dores e afli\u00e7\u00e3o,\nPor Deus oferecido,\nnos trouxe a salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:28"
      },
      "text": "A ta\u00e7a de amargura\ntomaste Tu, Jesus!\nMas c\u00e1lix de do\u00e7ura\nnos d\u00e1s em vez de cruz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:50"
      },
      "text": "Senhor, Teu sacrif\u00edcio\nproveu liberta\u00e7\u00e3o,\nNos trouxe vida nova,\nnos deu a reden\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:13"
      },
      "text": "Ao C\u00e9u acesso temos\npor Ti, Jesus Senhor;\nAgora compreendemos\no Teu eterno amor."
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Senhor, Tu nos Convidas",
    "author": "Desconhecido | Samuel Sebastian Wesley",
    "verse": "Mateus 26:26-28"
  }
}
