{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20"
      },
      "text": "Pelo p\u00e3o n\u00f3s oramos,\n\u00f3 Senhor.\nPelo p\u00e3o n\u00f3s oramos,\n\u00f3 Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:45"
      },
      "text": "E contritos aqui\nmeditamos em Teu amor.\nSenhor, ouve a nossa voz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:08"
      },
      "text": "Pelo vinho oramos,\n\u00f3 Senhor.\nPelo vinho oramos,\n\u00f3 Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31"
      },
      "text": "E contritos aqui\nmeditamos em Teu amor.\nSenhor, ouve a nossa voz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:55"
      },
      "text": "E agora louvamos-Te,\n\u00f3 Senhor.\nE agora louvamos-Te,\n\u00f3 Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:18"
      },
      "text": "E contritos aqui\nmeditamos em Teu amor.\nSenhor, ouve a nossa voz!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "522",
    "title": "Pelo P\u00e3o N\u00f3s Oramos",
    "author": "Desconhecido | Negro Spiritual",
    "verse": "I Cor\u00edntios 11:23 e 24",
    "music": "522.mp3"
  }
}
