{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:21"
      },
      "text": "Quem se disp\u00f5e a ir\naos campos do Senhor?\nE com disposi\u00e7\u00e3o sair,\nceifar com todo ardor?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:41"
      },
      "text": "Chegado j\u00e1 est\u00e1\no tempo de ceifar;\nO nosso Redentor vir\u00e1\nos molhos Seus buscar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:03"
      },
      "text": "Crescem as ervas m\u00e1s\nque o trigo estragar\u00e3o;\nDeixai o joio para tr\u00e1s,\ntrazei do trigo o gr\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23"
      },
      "text": "A noite logo vem,\ndepressa ao campo entrai;\nAs sombras descem j\u00e1\ndo al\u00e9m,\ndepressa trabalhai!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:44"
      },
      "text": "Quantos atender\u00e3o\n\u00e0 voz do Salvador?\n\u00d3 vinde para a frente ent\u00e3o,\n\u00e0 frente do labor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:05"
      },
      "text": "O grande Rei dos reis\nser\u00e1 o Capit\u00e3o,\nE l\u00e1 no C\u00e9u, enfim, tereis\neterno galard\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "524",

    "title": "Quem se Disp\u00f5e a Ir?",
    "author": "Dario Pires de Ara\u00fajo | George Job Elvey",
    "verse": "Isa\u00edas 6:8",
    "music": "524.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
