{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:25",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "Lento e calmo foge o dia,\nj\u00e1 a tarde se apagou;\nOh, que paz e que alegria,\npois o s\u00e1bado chegou!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:49",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nsanto dia do Senhor!\n\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nsanto dia do Senhor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:15",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "Esta hora de bonan\u00e7a\nlembra o Deus que nos criou,\nPois o dia de lembran\u00e7a,\nnosso Pai santificou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:40",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nmemorial da cria\u00e7\u00e3o!\n\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nmemorial da cria\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:06",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "Esta hora de harmonia\nlembra o Deus que nos salvou;\nCristo l\u00e1 na tumba fria,\nneste dia descansou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:30",
        "image": "HASD-530.jpg"
      },
      "text": "\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nmemorial da reden\u00e7\u00e3o!\n\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo,\nmemorial da reden\u00e7\u00e3o!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "530",
    "image": "HASD-530.jpg",
    "title": "O S\u00e1bado Chegou",
    "author": "Dario Pires de Ara\u00fajo | William Batchelder Bradbury",
    "verse": "\u00caxodo 20:8-11",
    "music": "530.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
