{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:17"
      },
      "text": "Jesus l\u00e1 no C\u00e9u,\nj\u00e1 de gl\u00f3ria revestido,\nO meu Advogado\nSe constituiu;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:35"
      },
      "text": "E sempre sustenta\ne defende o redimido;\nOh, podes dizer\nque tamb\u00e9m te remiu?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:53",

        "italic": true
      },
      "text": "\u00d3 vem a Jesus!\n\u00d3 vem a Jesus!\nEterna ventura\nter\u00e1s pela cruz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12"
      },
      "text": "Minh\u0027alma tem paz,\ntudo \u00e9 calmo como um rio;\n\u00c9 paz que no C\u00e9u\ntem o seu manancial;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:30"
      },
      "text": "Foi Deus quem ma deu,\npor Jesus em quem confio.\nE tu, inda n\u00e3o tens\na paz divinal?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:47",

        "italic": true
      },
      "text": "\u00d3 vem a Jesus!\n\u00d3 vem a Jesus!\nEterna ventura\nter\u00e1s pela cruz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:05"
      },
      "text": "Um manto t\u00e3o alvo\na mim foi outorgado,\nLavado no sangue\ndo meu Redentor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:24"
      },
      "text": "O crente em Cristo,\npor Deus \u00e9 perdoado;\nTamb\u00e9m tu ser\u00e1s,\ncrendo j\u00e1 no Senhor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:41",

        "italic": true
      },
      "text": "\u00d3 vem a Jesus!\n\u00d3 vem a Jesus!\nEterna ventura\nter\u00e1s pela cruz!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:00"
      },
      "text": "Morada j\u00e1 tenho\ncom todos os remidos,\nUm lar preparado\nna casa de Deus;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:18"
      },
      "text": "Ali n\u00e3o h\u00e1 morte,\nnem m\u00e1goas, nem gemidos;\nTer\u00e1s tu tamb\u00e9m\num lugar l\u00e1 nos C\u00e9us?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:36",

        "italic": true
      },
      "text": "\u00d3 vem a Jesus!\n\u00d3 vem a Jesus!\nEterna ventura\nter\u00e1s pela cruz!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "538",

    "title": "\u00d3 Vem a Jesus",
    "author": "Samuel O\u2019Maley Cluff | Ira David Sankey",
    "verse": "I Jo\u00e3o 2:1 e 2",
    "music": "538.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
