{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:09"
      },
      "text": "Vem o grande dia,\no grande dia,\nVem o grande dia,\nsem tardar,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19"
      },
      "text": "Quando os \u00edmpios e santos\nseparados h\u00e3o de ser;\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:28",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\nPara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:48"
      },
      "text": "Vem o alegre dia,\no alegre dia,\nEste alegre dia\nperto est\u00e1,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58"
      },
      "text": "Mas alegre ser\u00e1 somente\nao que ama o Salvador;\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:08",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:18",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\nPara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:28"
      },
      "text": "Um glorioso dia,\nglorioso dia,\nUm glorioso dia\nh\u00e1 de ser,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38"
      },
      "text": "Mas a gl\u00f3ria vir\u00e1 somente\nao que ama o Salvador;\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:47",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\npara o dia final?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "italic": true
      },
      "text": "\u2018Stais v\u00f3s prontos?\n\u2018Stais v\u00f3s prontos\nPara o dia final?"
    }
  ],
  "attributes": {
    "title": "Vem o Grande Dia",
    "author": "W. L. T. | Will Lamartine Thompson",
    "verse": "Sofonias 1:14"
  }
}
