{
  "text": [
    "Eu aqui no mundo\nn\u00e3o tenho riquezas,\nMas sei que na gl\u00f3ria\neu terei mans\u00e3o.",
    "Com minh\u2019alma triste\nem meio \u00e0 pobreza,\nDe mim Jesus Cristo\nteve compaix\u00e3o.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol.",
    "Sempre pelo mundo\neu vou caminhando,\nEnfrentando lutas,\nprova e tenta\u00e7\u00e3o.",
    "Mas Jesus, meu Mestre,\nque me fortalece,\nVai levar-me a salvo\n\u00e0 real mans\u00e3o.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol.",
    "Vinde, v\u00f3s, cansados\ndeste mundo escuro,\nCristo vos concede\nplena salva\u00e7\u00e3o;",
    "E tamb\u00e9m morada,\nfeita n\u00e3o por homens,\nQuer oferecer-vos\nna eternal Si\u00e3o.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol.",
    "Muito al\u00e9m do Sol,\nmuito al\u00e9m do Sol\nEst\u00e1 o meu lar, um belo lugar,\nmuito al\u00e9m do Sol."
  ],
  "attributes": {
    "title": "Muito Al\u00e9m do Sol",
    "author": "E. P. | Emiliano Ponce",
    "verse": "I Cor\u00edntios 2:9"
  }
}
