{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:21",
        "image": "HASD-559A.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1 cansados seguimos\nde noite a penar,\nNa jornada da vida crist\u00e3,\nMas ser\u00e1 para n\u00f3s\nt\u00e3o brilhante o raiar\nDa gloriosa e feliz manh\u00e3."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:43",
        "image": "HASD-559B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Findar\u00e3o as agruras da vida,\nQuando a n\u00e9voa do mal passar.\nH\u00e1 de a noite fugir\nante o vivo luzir,\nQuando o dia eternal raiar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06",
        "image": "HASD-559A.jpg"
      },
      "text": "H\u00e1 t\u00e3o grandes mist\u00e9rios\nna trilha a seguir,\nE pren\u00fancios de lutas e dor,\nMas de n\u00f3s fugir\u00e3o,\nquando virmos luzir\nSua face em real fulgor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:28",
        "image": "HASD-559B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Findar\u00e3o as agruras da vida,\nQuando a n\u00e9voa do mal passar.\nH\u00e1 de a noite fugir\nante o vivo luzir,\nQuando o dia eternal raiar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:51",
        "image": "HASD-559A.jpg"
      },
      "text": "Mesmo que nos pare\u00e7a\no caminho sem fim,\nTendo os olhos a lacrimejar,\nRecompensas gloriosas\nteremos enfim,\nNo bendito e eterno lar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:13",
        "image": "HASD-559B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Findar\u00e3o as agruras da vida,\nQuando a n\u00e9voa do mal passar.\nH\u00e1 de a noite fugir\nante o vivo luzir,\nQuando o dia eternal raiar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "559",
    "image": "HASD-559A.jpg",
    "title": "Feliz Manh\u00e3",
    "author": "E. M. R. | Elton Menno Roth",
    "verse": "Isa\u00edas 25:9",
    "music": "559.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
