{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:09",
        "image": "HASD-602.jpg"
      },
      "text": "Que a gra\u00e7a de Jesus,\no amor de Deus, o Pai,\nE a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito\nhabite em n\u00f3s;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:28",
        "image": "HASD-602.jpg"
      },
      "text": "Que a gra\u00e7a de Jesus,\no amor de Deus, o Pai,\nE a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito\nem n\u00f3s\nEstejam pra sempre,\neternamente, am\u00e9m."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "602",
    "image": "HASD-602.jpg",
    "title": "Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o",
    "author": "T. E. F. | Thomas Eugene Fettke",
    "verse": "II Cor\u00edntios 13:13",
    "music": "602.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
