{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "Tudo \u00e9 paz!\nTudo amor!\nDormem todos \nem redor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:55",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "Em Bel\u00e9m Jesus nasceu,\nRei da paz, da Terra e C\u00e9u;\nNosso Salvador \n\u00e9 Jesus, Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "\u0093Gl\u00f3ria a Deus!\nGl\u00f3ria a Deus!\u0094\nCantam anjos\nl\u00e1 nos C\u00e9us;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "Boas novas de perd\u00e3o,\nGra\u00e7a eterna, salva\u00e7\u00e3o.\nProva desse amor,\nd\u00e1 o Redentor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:06",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "Rei da paz,\nRei do amor,\n\u00c9 Jesus o Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:20",
        "image": "HASD-042.jpg"
      },
      "text": "Vinde todos Lhe pedir\nQue nos venha conduzir;\nDeste mundo, a luz\n\u00e9 o Senhor Jesus."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "042",
    "image": "HASD-042.jpg",
    "title": "Noite de Paz",
    "author": "Joseph M\u00f6hr | Franz Xavier Gruber",
    "verse": "Lucas 2:4-7",
    "music": "042.mp3",
    "offset": "0:01"
  }
}
