{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40",
        "image": "HASD-458A.jpg"
      },
      "text": "Vinde, meninos,\nvinde a Jesus;\nEle ganhou-vos\nb\u00ean\u00e7\u00e3os na cruz.\nOs pequeninos Ele conduz;\nOh, vinde ao Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:02",
        "image": "HASD-458B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Que alegria,\nsem pecado ou mal,\nReunir-nos todos, afinal,\nJuntos na p\u00e1tria celestial,\nPerto do Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-458A.jpg"
      },
      "text": "J\u00e1, sem demora,\nmuito conv\u00e9m\nIr caminhando\n\u00e0 gl\u00f3ria de al\u00e9m.\nCristo vos chama,\nquer vosso bem;\nOh, vinde ao Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45",
        "image": "HASD-458B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Que alegria,\nsem pecado ou mal,\nReunir-nos todos, afinal,\nJuntos na p\u00e1tria celestial,\nPerto do Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:06",
        "image": "HASD-458A.jpg"
      },
      "text": "Que ama os meninos,\nCristo vos diz;\nQuer receber-vos nesse pa\u00eds,\nQuer conceder-vos vida feliz;\nOh, vinde ao Salvador!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:27",
        "image": "HASD-458B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Que alegria,\nsem pecado ou mal,\nReunir-nos todos, afinal,\nJuntos na p\u00e1tria celestial,\nPerto do Salvador!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "458",
    "image": "HASD-458A.jpg",
    "title": "Vinde, Meninos",
    "author": "G. F. R. | George Frederick Root",
    "verse": "Mateus 19:13-15",
    "music": "458.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
