{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20",
        "image": "HASD-563A.jpg"
      },
      "text": "Querido lar, ali no C\u00e9u,\nAl\u00e9m do mundo, al\u00e9m do v\u00e9u!\nViver ali ser\u00e1 prazer,\nOh, quanto almejo j\u00e1 o ver!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:41",
        "image": "HASD-563B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Querido lar, oh, doce lar!\nOnde eu pra sempre\nirei morar.\nUm pouco mais e eu partirei;\nNo eterno lar descansarei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:03",
        "image": "HASD-563A.jpg"
      },
      "text": "Querido lar, ditoso lar!\nAli ningu\u00e9m vai mais chorar.\nTristeza e dor, ou tenta\u00e7\u00e3o,\nNaquele lar n\u00e3o entrar\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-563B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Querido lar, oh, doce lar!\nOnde eu pra sempre\nirei morar.\nUm pouco mais e eu partirei;\nNo eterno lar descansarei."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45",
        "image": "HASD-563A.jpg"
      },
      "text": "S\u00f3 vai entrar no lar de luz\nQuem for remido por Jesus;\nEu sei que Cristo,\nmeu Senhor,\nMe espera ali, no lar\nde amor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:06",
        "image": "HASD-563B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Querido lar, oh, doce lar!\nOnde eu pra sempre\nirei morar.\nUm pouco mais e eu partirei;\nNo eterno lar descansarei."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "563",
    "image": "HASD-563A.jpg",
    "title": "Querido Lar",
    "author": "Fanny Jane Crosby | John Robson Sweney",
    "verse": "Isa\u00edas 65:17-19",
    "music": "563.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
