{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:11",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "Bem de manh\u00e3,\nembora o c\u00e9u sereno\nPare\u00e7a um dia\ncalmo anunciar,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:26",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "Vigia e ora;\no cora\u00e7\u00e3o pequeno\nUm temporal\npode abrigar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:40",
        "image": "HASD-021B.jpg"
      },
      "text": "Bem de manh\u00e3,\ne sem cessar,\nVigiar, sim, e orar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "Ao meio-dia,\nquando os sons da Terra\nAbafam mais\nde Deus a voz de amor,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:09",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "Recorre \u00e0 ora\u00e7\u00e3o,\nevita a guerra,\nE goza paz\ncom o Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-021B.jpg"
      },
      "text": "Bem de manh\u00e3,\ne sem cessar,\nVigiar, sim, e orar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:37",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "Ao fim do dia,\nap\u00f3s os teus lidares,\nRelembra as b\u00ean\u00e7\u00e3os\ndo celeste amor,"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:50",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "E conta a Deus\nprazeres e pesares,\nDeixando em Suas\nm\u00e3os a dor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:04",
        "image": "HASD-021B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Bem de manh\u00e3,\ne sem cessar,\nVigiar, sim, e orar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:20",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "E sem cessar,\nvigia a cada instante,\nQue o inimigo\nataca sem parar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:34",
        "image": "HASD-021A.jpg"
      },
      "text": "S\u00f3 com Jesus,\nem comunh\u00e3o constante,\nPode o mortal\nao C\u00e9u chegar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:48",
        "image": "HASD-021B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Bem de manh\u00e3,\ne sem cessar,\nVigiar, sim, e orar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "021",
    "image": "HASD-021A.jpg",
    "title": "Vigiar e Orar",
    "author": "Alfredo Henrique da Silva | Sophia Zuberb\u00fchler",
    "verse": "Salmo 55:16 e 17",
    "music": "021.mp3",
    "offset": "0:01"
  }
}
