{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:24",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "Meu caminho\nponho em Suas m\u00e3os,\nNelas deixo estar\nminha ora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "Nestas santas m\u00e3os\nest\u00e3o gravados\nMeu nome e o teu,\n\u00f3 meu querido irm\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:49",
        "image": "HASD-124B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome est\u00e1 nas m\u00e3os,\nnas m\u00e3os de meu Jesus;\nFoi ali na cruz que o escreveu.\nEsquecer-me n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel:\nTem sobre as m\u00e3os meu nome\nl\u00e1 no C\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:16",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "H\u00e1 um sinal\nem Suas m\u00e3os de luz,\nQue no pr\u00f3prio C\u00e9u\nnos lembra a cruz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:29",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "Mas tamb\u00e9m\nest\u00e1 meu pobre nome\nEscrito ali, nas m\u00e3os\nde meu Jesus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:40",
        "image": "HASD-124B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome est\u00e1 nas m\u00e3os,\nnas m\u00e3os de meu Jesus;\nFoi ali na cruz que o escreveu.\nEsquecer-me n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel:\nTem sobre as m\u00e3os meu nome\nl\u00e1 no C\u00e9u."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:07",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "Foi na dura cruz\nem que morreu,\nQue tais cicatrizes\nrecebeu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:19",
        "image": "HASD-124A.jpg"
      },
      "text": "Mas ao ver as m\u00e3os\nassim sangrarem,\nEl\u0027 viu tamb\u00e9m ali\no nome meu."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:31",
        "image": "HASD-124B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu nome est\u00e1 nas m\u00e3os,\nnas m\u00e3os de meu Jesus;\nFoi ali na cruz que o escreveu.\nEsquecer-me n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel:\nTem sobre as m\u00e3os meu nome\nl\u00e1 no C\u00e9u."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "124",
    "image": "HASD-124A.jpg",
    "title": "Meu Nome em Suas M\u00e3os",
    "author": "M. L. L. | Marjorie Lewis Lloyd",
    "verse": "Isa\u00edas 49:15 e 16",
    "music": "124.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
