{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:16",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "Convite bom e am\u00e1vel\nvos faz o Salvador;\nQuer dar-vos Suas b\u00ean\u00e7\u00e3os\ne Seu sublime amor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:33",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "Com meiga voz, maviosa,\nJesus vos chama, sim,\nA todos v\u00f3s, aflitos,\ne diz-vos: \u0027\u0027Vinde a Mim.\u0027\u0027"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:49",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u0027\u0027Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nTristes, carregados,\nvinde, vinde a Mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:06",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nFracos e cansados,\nvinde, vinde a Mim!\u0027\u0027"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:23",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "Por que viver t\u00e3o longe\ndo meigo e bom Jesus?\nPor que vagar nas trevas,\npodendo andar na luz?"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:39",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "Da vida sem proveito,\nda culpa e da afli\u00e7\u00e3o,\nCorramos para a senda\nda eterna salva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u0027\u0027Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nTristes, carregados,\nvinde, vinde a Mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:13",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nFracos e cansados,\nvinde, vinde a Mim!\u0027\u0027"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:31",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "Se o denso v\u00e9u da ang\u00fastia\ntrouxer tribula\u00e7\u00e3o,\nOh, n\u00e3o temais, pois Cristo\ndar\u00e1 consola\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:48",
        "image": "HASD-179A.jpg"
      },
      "text": "E assim vereis, na vida,\no alento que produz,\nNo cora\u00e7\u00e3o submisso,\no \u0027\u0027Vinde\u0027\u0027 de Jesus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:04",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u0027\u0027Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nTristes, carregados,\nvinde, vinde a Mim!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:21",
        "image": "HASD-179B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Vinde, vinde a Mim!\nVinde, vinde a Mim!\nFracos e cansados,\nvinde, vinde a Mim!\u0027\u0027"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "179",
    "image": "HASD-179A.jpg",
    "title": "Vinde a Mim",
    "author": "Sra. J. G. Johnson | James McGranahan",
    "verse": "Mateus 11:28-30",
    "music": "179.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
