{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:18",
        "image": "HASD-228A.jpg"
      },
      "text": "Eu ou\u00e7o um cantar divinal,\nUm coro sublime, ideal.\nOuvi-lo \u00e9 prazer sem igual:\n\u00d3 paz! \u00c9s dom de meu Deus!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:37",
        "image": "HASD-228B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Paz, paz, paz, paz,\nDom precioso dos C\u00e9us!\nExcelsa e dulc\u00edssima paz,\n\u00c9s dom do amor de meu Deus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:56",
        "image": "HASD-228A.jpg"
      },
      "text": "Por Cristo nos veio esta paz;\n\u00c9 b\u00ean\u00e7\u00e3o que nos satisfaz;\nInfinda alegria nos traz\nO excelso dom de meu Deus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:16",
        "image": "HASD-228B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Paz, paz, paz, paz,\nDom precioso dos C\u00e9us!\nExcelsa e dulc\u00edssima paz,\n\u00c9s dom do amor de meu Deus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:36",
        "image": "HASD-228A.jpg"
      },
      "text": "Um dia, no belo porvir,\nAo lar perenal vou subir,\nE ent\u00e3o hei de sempre fruir\nA eterna paz de meu Deus."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:55",
        "image": "HASD-228B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Paz, paz, paz, paz,\nDom precioso dos C\u00e9us!\nExcelsa e dulc\u00edssima paz,\n\u00c9s dom do amor de meu Deus."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "228",
    "image": "HASD-228A.jpg",
    "title": "Eu Ou\u00e7o um Cantar Divinal",
    "author": "P. P. B. | Peter Philip Bilhorn",
    "verse": "Isa\u00edas 26:3",
    "music": "228.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
