{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:30",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue tanto eu sofra aqui\npesares e afli\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:46",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue eu sofra perdas\nse outra foi minha ora\u00e7\u00e3o!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:01",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:16",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:34",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s,\nQue eu ande neste\nvale escuro e t\u00e3o hostil!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:49",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue venham nuvens negras\nno meu c\u00e9u de anil!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:04",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:19",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:36",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue venham sobre mim\nt\u00e3o duras tenta\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:52",
        "image": "HASD-255A.jpg"
      },
      "text": "Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor,\npor que Tu querer\u00e1s\nQue eu sofra assim, na vida,\namargas prova\u00e7\u00f5es!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:07",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Mas isto eu sei:\nnunca eu Te deixarei,\nTu sabes, Pai, melhor,\nna prova\u00e7\u00e3o maior;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:22",
        "image": "HASD-255B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "E sei tamb\u00e9m:\nse eu confiar em Ti,\nBreve as trevas passam\ne oh! qu\u00e3o claro aqui!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "255",
    "image": "HASD-255A.jpg",
    "title": "Oh! Eu N\u00e3o Sei, Senhor",
    "author": "R. H. C. | Ruth Harms Calkin",
    "verse": "Salmo 37:5",
    "music": "255.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
