{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:42",
        "image": "HASD-258A.jpg"
      },
      "text": "Oh, como pulsa o cora\u00e7\u00e3o,\nQuando nos lembra a antiga f\u00e9\nQue revelaram nossos pais,\nAnte a dor e a morte at\u00e9!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:10",
        "image": "HASD-258B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Bendita f\u00e9 dos nossos pais,\nInspira nossos ideais!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:26",
        "image": "HASD-258A.jpg"
      },
      "text": "Mesmo em pris\u00f5es os nossos pais,\nFirmes morriam sem pesar;\nMerecem nossa imita\u00e7\u00e3o:\nAntes morrer do que pecar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:53",
        "image": "HASD-258B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Bendita f\u00e9 dos nossos pais,\nInspira nossos ideais!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:09",
        "image": "HASD-258A.jpg"
      },
      "text": "Bendita f\u00e9 dos nossos pais,\nPossamos n\u00f3s te ser fi\u00e9is;\nSempre honrar e proclamar\nCom devo\u00e7\u00e3o os teus laur\u00e9is."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:36",
        "image": "HASD-258B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Bendita f\u00e9 dos nossos pais,\nInspira nossos ideais!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "258",
    "image": "HASD-258A.jpg",
    "title": "F\u00e9 dos Nossos Pais",
    "author": "Frederick William Faber | Henri Frederick Hemy",
    "verse": "Salmo 22:4 e 5",
    "music": "258.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
