{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:57",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Se anelas a paz,\nter mais f\u00e9 e poder,\nE louvor a Jesus\nqueres dar;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:12",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Poder\u00e1s descansar,\nSua b\u00ean\u00e7\u00e3o obter,\nSe tua vida estiver\nsobre o altar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:26",
        "image": "HASD-317B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, entrega-te, pois,\nao servi\u00e7o de Deus,\nConsagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o!\nEle te bendir\u00e1,\nfar-te-\u00e1 descansar,\nE tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:55",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Se caminhas com Deus,\npelo brilho da cruz\nH\u00e1s de ter o poder\npra vencer;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:10",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Viver\u00e1s, pois, feliz,\nandar\u00e1s sempre em luz,\nOfertando ao Senhor\nteu viver."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:24",
        "image": "HASD-317B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, entrega-te, pois,\nao servi\u00e7o de Deus,\nConsagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o!\nEle te bendir\u00e1,\nfar-te-\u00e1 descansar,\nE tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:54",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Recompensa ter\u00e1s\nem servir ao Senhor,\nE em falares do amor\nde Jesus;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:08",
        "image": "HASD-317A.jpg"
      },
      "text": "Alegria h\u00e1s de ter,\ne celeste fervor,\nE um lugar em Seu\nreino de luz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:23",
        "image": "HASD-317B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Oh, entrega-te, pois,\nao servi\u00e7o de Deus,\nConsagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o!\nEle te bendir\u00e1,\nfar-te-\u00e1 descansar,\nE tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "317",
    "image": "HASD-317A.jpg",
    "title": "Sobre o Altar",
    "author": "E. A. H. | Elisha Albright Hoffman",
    "verse": "Apocalipse 8:3",
    "music": "317.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
