{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:18",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "As novas do evangelho\nRessoando est\u00e3o aqui;\nBoas novas t\u00e3o alegres!\nElas s\u00e3o pra mim e ti."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:36",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "Assim Deus nos amou,\nSim, a cada pecador,\nQue nos deu Seu Filho amado\nPra sofrer a nossa dor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:54",
        "image": "HASD-325B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!\n\u0093Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:15",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "As novas do evangelho,\nAnunciam vida e paz,\nPois Jesus aos pecadores\nSalva\u00e7\u00e3o perene traz."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:31",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "\u00c9 tempo de aceitar\nO glorioso Salvador,\nPoderoso e mui bondoso,\nQue perdoa o pecador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:49",
        "image": "HASD-325B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!\n\u0093Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:09",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "As novas do evangelho\nLevam todos a saber\nQue perd\u00e3o e vida eterna\nTodos podem receber."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:27",
        "image": "HASD-325A.jpg"
      },
      "text": "\u00c9 s\u00f3 crer em Jesus\nE confiar em Seu amor,\nPois na cruz verteu\nSeu sangue\nPara ser o Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:45",
        "image": "HASD-325B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!\n\u0093Santa paz e perd\u00e3o!\u0094\n\u0096Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "325",
    "image": "HASD-325A.jpg",
    "title": "As Novas do Evangelho",
    "author": "S. W. M. | Samuel Wesley Martin",
    "verse": "Isa\u00edas 40:9",
    "music": "325.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
