{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:20",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Vamos n\u00f3s trabalhar,\nsomos servos de Deus,\nCom o Mestre seguir\nno caminho dos C\u00e9us;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:31",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Com o Seu bom conselho\no vigor renovar,\nE fazer, diligentes,\no que Ele ordenar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:41",
        "image": "HASD-329B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "No labor, com fervor,\nA servir a Jesus,\nCom desvelo e f\u00e9\ne com ora\u00e7\u00e3o,\nAt\u00e9 voltar o Redentor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "01:03",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Vamos n\u00f3s trabalhar,\nos famintos fartar;\nPara a fonte do bem\nos sedentos levar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:14",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "S\u00f3 a cruz do Senhor\nnossa gl\u00f3ria ser\u00e1,\nPois Jesus salva\u00e7\u00e3o\npela gra\u00e7a nos d\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:24",
        "image": "HASD-329B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "No labor, com fervor,\nA servir a Jesus,\nCom desvelo e f\u00e9\ne com ora\u00e7\u00e3o,\nAt\u00e9 voltar o Redentor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:45",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Vamos n\u00f3s trabalhar\npara Cristo, o Senhor;\nContra o reino das trevas\nser\u00e1 vencedor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:56",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "E ent\u00e3o para sempre\nexaltado ser\u00e1,\nQuem real salva\u00e7\u00e3o\npela gra\u00e7a nos d\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:07",
        "image": "HASD-329B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "No labor, com fervor,\nA servir a Jesus,\nCom desvelo e f\u00e9\ne com ora\u00e7\u00e3o,\nAt\u00e9 voltar o Redentor!"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:28",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Vamos n\u00f3s trabalhar\najudados por Deus,\nQue coroa real\nnos dar\u00e1 l\u00e1 nos C\u00e9us."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:39",
        "image": "HASD-329A.jpg"
      },
      "text": "Na mans\u00e3o dos fi\u00e9is\no descanso ser\u00e1,\nPois Jesus salva\u00e7\u00e3o\npela gra\u00e7a nos d\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:50",
        "image": "HASD-329B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "No labor, com fervor,\nA servir a Jesus,\nCom desvelo e f\u00e9\ne com ora\u00e7\u00e3o,\nAt\u00e9 voltar o Redentor!"
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "329",
    "image": "HASD-329A.jpg",
    "title": "Trabalho Crist\u00e3o",
    "author": "Fanny Jane Crosby | William Howard Doane",
    "verse": "Jo\u00e3o 9:4",
    "music": "329.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
