{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:19",
        "image": "HASD-541A.jpg"
      },
      "text": "De Jesus, a doce voz,\nOuvi, eu, pecador.\nAceitei, de cora\u00e7\u00e3o,\nJesus, meu Salvador."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:38",
        "image": "HASD-541B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu pecado, sim,\nJ\u00e1 na cruz pagou,\nE por gra\u00e7a sem igual,\nJesus me resgatou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:58",
        "image": "HASD-541A.jpg"
      },
      "text": "Retid\u00e3o em mim n\u00e3o h\u00e1,\nPor gra\u00e7a salvo sou.\nA Jesus sou devedor,\nPois j\u00e1 me perdoou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:17",
        "image": "HASD-541B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu pecado, sim,\nJ\u00e1 na cruz pagou,\nE por gra\u00e7a sem igual,\nJesus me resgatou."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:38",
        "image": "HASD-541A.jpg"
      },
      "text": "Por Jesus eu gozo paz,\nE tenho Seu favor.\nNada aqui me faltar\u00e1,\nSe estou junto ao Senhor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:57",
        "image": "HASD-541B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Meu pecado, sim,\nJ\u00e1 na cruz pagou,\nE por gra\u00e7a sem igual,\nJesus me resgatou."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "541",
    "image": "HASD-541A.jpg",
    "title": "De Jesus a Doce Voz",
    "author": "Elvina Mabel Hall | John Thomas Grape",
    "verse": "I Jo\u00e3o 1:9",
    "music": "541.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
