{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:08",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "No C\u00e9u n\u00e3o h\u00e1\nnenhum desgosto,\nCansa\u00e7o, tristeza nem dor,\nNenhum cora\u00e7\u00e3o\nquebrantado,\nNem hino sen\u00e3o de louvor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:26",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "As nuvens que aqui\ns\u00e3o escuras,\nN\u00e3o mais haver\u00e3o de existir,\nL\u00e1 tudo ser\u00e1 alegria,\nSem nunca um suspiro\nse ouvir."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:45",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Irei para aquela cidade\nQue Deus para mim preparou;\nAli todos os redimidos\nS\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:03",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u00c0s vezes eu sinto saudade\nDessa terra gloriosa e eternal;\nQue alegria ser\u00e1\nver o meu Salvador,\nNa cidade de ouro e cristal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:24",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "Na p\u00e1tria que Deus\nnos prepara\nDe gra\u00e7a teremos um lar,\nAs vestes ser\u00e3o\nsempre novas,\nN\u00e3o h\u00e3o de rasgar,\nnem manchar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:42",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 fome ou sede,\nNem quem venha\nesmola pedir,\nPois Deus Suas\nvastas riquezas\nAos santos ir\u00e1 repartir."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:01",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Irei para aquela cidade\nQue Deus para mim preparou;\nAli todos os redimidos\nS\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:19",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u00c0s vezes eu sinto saudade\nDessa terra gloriosa e eternal;\nQue alegria ser\u00e1 ver\no meu Salvador,\nNa cidade de ouro e cristal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:41",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 dor ou pranto,\nNem morte veremos jamais;\nL\u00e1 n\u00e3o mais\nnos separaremos,\nN\u00e3o mais se ouvir\u00e3o\ntristes ais."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:59",
        "image": "HASD-560A.jpg"
      },
      "text": "Os salvos ser\u00e3o sempre\njovens,\nPois Cristo os transformar\u00e1,\nE num abrir e fechar d\u0027olhos,\nComo Ele, imortais nos far\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:18",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "Irei para aquela cidade\nQue Deus para mim preparou;\nAli todos os redimidos\nS\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:36",
        "image": "HASD-560B.jpg",
        "italic": "true"
      },
      "text": "\u00c0s vezes eu sinto saudade\nDessa terra gloriosa e eternal;\nQue alegria ser\u00e1 ver\no meu Salvador,\nNa cidade de ouro e cristal."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "560",
    "image": "HASD-560A.jpg",
    "title": "A Cidade de Ouro e Cristal",
    "author": "Desconhecido | Desconhecido",
    "verse": "Apocalipse 22:1-5",
    "music": "560.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
