{
  "text": [
    {
      "attributes": {
        "show": "0:33",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "Tenho ouvido de uma\nterra linda, encantada,\nDe um lugar onde\na felicidade \u00e9 total."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "0:51",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "Os meus olhos j\u00e1 divisam\nn\u00e3o t\u00e3o distante,\nMeus ouvidos j\u00e1 escutam\nsons divinais."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:08",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "T\u00e3o cansado estou da vida\naqui deste lado,\nQue meus bra\u00e7os quase\nj\u00e1 n\u00e3o podem remar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:24",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "Calejados e feridos\npor tantos dias,\nQuerem b\u00e1lsamo\nnaquele porto encontrar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "1:41",
        "image": "HASD-570B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Al\u00e9m do rio existe\num lugar pra mim.\nAl\u00e9m do rio existe paz.\nAl\u00e9m do rio a vida\nn\u00e3o ter\u00e1 mais fim;\nE com Jesus irei morar."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:15",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "Tenho j\u00e1 sonhado\ncom aquelas moradas,\nQue olho algum aqui n\u00e3o viu\ne nunca ver\u00e1;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:32",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "T\u00eam beleza incapaz\nde ser comparada,\nPois a gl\u00f3ria do Senhor\npresente est\u00e1."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "2:49",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "Muito mais bonito\nque o Sol no poente,\nOu a gota d\u0092\u00e1gua em prisma,\ncomo cristal;"
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:06",
        "image": "HASD-570A.jpg"
      },
      "text": "\u00c9 o encontro de irm\u00e3os de f\u00e9,\nredimidos;\nCompensou viver, lutar,\nvencer afinal."
    },
    {
      "attributes": {
        "show": "3:22",
        "image": "HASD-570B.jpg",
        "italic": true
      },
      "text": "Al\u00e9m do rio existe\num lugar pra mim.\nAl\u00e9m do rio existe paz.\nAl\u00e9m do rio a vida\nn\u00e3o ter\u00e1 mais fim;\nE com Jesus irei morar."
    }
  ],
  "attributes": {
    "number": "570",
    "image": "HASD-570A.jpg",
    "title": "Al\u00e9m do Rio",
    "author": "J. D. S. | Jader Dornelles Santos",
    "verse": "Salmo 46:4 e 5",
    "music": "570.mp3",
    "offset": "0:00"
  }
}
